[{"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.1.2小砌块砌体结构应按承载能力极限状态设计，并应有相应的构造措施满足正常使用极限状态的要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.1.2小砌块砌体结构应按承载能力极限状态设计，并应有相应的构造措施满足正常使用极限状态的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.1.3砌体结构和结构构件在设计使用年限内，在正常使用及正常维护条件下，必须保持满足使用要求，而不需大修或加固。设计使用年限应按现行国家标准《建筑结构可靠度设计统一标准》GB50068规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【5.3局部受压承载力计算5.3局部受压承载力计算5.3.1砌体截面中受局部均匀压力时的承载力应符合下式要求：式中：Nl——局部受压面积上的轴向力设计值(N)；γ——砌体局部抗压强度提高系数；f——砌体的抗压强度设计值(MPa)，当局部荷载作用面用混凝土灌实一皮时，应按未灌实砌体强度值采用；Al——局部受压面积(mm2)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.3局部受压承载力计算5.3局部受压承载力计算5.3.1砌体截面中受局部均匀压力时的承载力应符合下式要求：式中：Nl——局部受压面积上的轴向力设计值(N)；γ——砌体局部抗压强度提高系数；f——砌体的抗压强度设计值(MPa)，当局部荷载作用面用混凝土灌实一皮时，应按未灌实砌体强度值采用；Al——局部受压面积(mm2)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5.3.2砌体局部抗压强度提高系数γ，应符合下列要求：1γ可按下式计算：式中：A0——影响砌体局部抗压强度的计算面积(m2)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2计算所得γ值，尚应符合下列要求：1)在图5.3.2a的情况下，γ≤2.5；2)在图5.3.2b的情况下，γ≤2.0；3)在图5.3.2c的情况下，γ≤1.5；4)在图5.3.2d的情况下，γ≤1.25；5)按本规范第5.8.2条的要求灌孔的砌块砌体，在1)、2)、3)项的情况下，尚应符合γ小于等于1.5。未灌孔混凝土砌块砌体γ等于1。5.3.2为避免空心砌块砌体直接承受局部荷载时可能出现的内肋压溃提前破坏，所以强调对未灌实的空心砌块砌体局部抗压强度提高系数γ为1.0。要求采取灌实一皮砌块的构造措施后才能按局部抗压强度提高系数计算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.3.5在梁端设有刚性垫块时砌体局部受压应符合下列要求：1刚性垫块下的砌体局部受压承载力应按下列公式计算：式中：N0——垫块面积Ab内上部轴向力设计值(N)；φ——垫块上N0与Nl合力的影响系数，应采用本规程附录F当β小于等于3时的φ值；γ1——垫块外砌体面积的有利影响系数，γ1应为0.8γ，但不小于1.0。γ为砌体局部抗压强度提高系数，按本规程公式(5.3.2)以Ab代替Al计算得出；Ab——垫块面积(mm2)；ab——垫块伸入墙内的长度(mm)；bb——垫块的宽度(mm)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2刚性垫块的构造应符合下列要求：1)刚性垫块的高度不宜小于190mm，自梁边算起的垫块挑出长度不宜大于垫块高度tb；2)在带壁柱墙的壁柱内设刚性垫块时(图5.3.5)，其计算面积应取壁柱范围内的面积，而不应计算翼缘部分，同时壁柱上垫块伸入翼墙内的长度不应小于100mm；3)当现浇垫块与梁端整体浇筑时，垫块可在梁高范围内设置。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【3梁端设有刚性垫块时，梁端有效支承长度a0应按下式确定：式中：δ1——刚性垫块的影响系数，可按表5.3.5采用。垫块上Nl作用点的位置可取0.4a0处。4梁端设现浇刚性垫块时，其局压强度亦应按本条规定计算。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.4轴心受拉构件承载力计算5.4轴心受拉构件承载力计算5.4.1轴心受拉构件的承载力应按下式计算：式中：Nt——轴心拉力设计值(N)；ft——砌体的轴心抗拉强度设计值(MPa)，应按本规程表3.2.2采用。5.4.1增加了轴心受拉构件计算。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【5.5受弯构件承载力计算5.5受弯构件承载力计算5.5.1受弯构件的承载力应按下式计算：式中：M——弯矩设计值(N·mm)；ftm——砌体弯曲抗拉强度设计值(MPa)，应按本规程表3.2.2采用；W——截面抵抗矩(mm3)。5.5.1增加了受弯构件计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.5受弯构件承载力计算5.5受弯构件承载力计算5.5.1受弯构件的承载力应按下式计算：式中：M——弯矩设计值(N·mm)；ftm——砌体弯曲抗拉强度设计值(MPa)，应按本规程表3.2.2采用；W——截面抵抗矩(mm3)。5.5.1增加了受弯构件计算。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.5受弯构件承载力计算5.5受弯构件承载力计算5.5.1受弯构件的承载力应按下式计算：式中：M——弯矩设计值(N·mm)；ftm——砌体弯曲抗拉强度设计值(MPa)，应按本规程表3.2.2采用；W——截面抵抗矩(mm3)。5.5.1增加了受弯构件计算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【5.5.2受弯构件的受剪承载力，应按下列公式计算：式中：V——剪力设计值(N)；fv——砌体的抗剪强度设计值(MPa)，应按本规程表3.2.2采用；b——截面宽度(mm)；z——内力臂，当截面为矩形时取z等于2h／3；I——截面惯性矩(mm4)；S——截面面积矩(mm3)；h——截面高度(mm)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.7墙、柱的允许高厚比5.7墙、柱的允许高厚比5.7.1墙、柱高厚比应按下式验算：式中：H0——墙、柱的计算高度(m)；h——墙厚或矩形柱与H0相对应的边长(m)；μ1——自承重墙允许高厚比的修正系数；μ2——有门窗洞口墙允许高厚比的修正系数；μc——设构造柱墙体允许高厚比提高系数；[β]一一墙、柱的允许高厚比应按表5.7.1采用。注：当与墙连的相邻两横墙间的距离S不大于μ1μ2[β]h时，墙的高厚比可不受本条限制。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【3当按本规程式(5.7.1)验算壁柱间墙的高厚比时，S值应取相邻壁柱间的距离。设有钢筋混凝土圈梁的带壁柱墙，b／S不小于1／30时，圈梁可视作壁柱间墙的不动铰支点(b为圈梁宽度)。如不允许增加圈梁宽度，可按等刚度原则(墙体平面外刚度相等)增加圈梁高度。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.7.3当自承重墙厚度等于190mm时，允许高厚比修正系数μ1取值应为1.2；当厚度等于90mm时，μ1取值应为1.5；当厚度在90mm～190mm之间时，μ1可按插入法取值。注：上端为自由端墙的允许高厚比，除按上述规定提高外，尚可再提高30％。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【5.8一般构造要求5.8一般构造要求5.8.1砌块房屋所用的材料，除应满足承载力计算要求外，对地面以下或防潮层以下的砌体、潮湿房间的墙，所用材料的最低强度等级尚应符合表5.8.1的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.8.4小砌块墙与后砌隔墙交接处，应沿墙高每400mm在水平灰缝内设置不少于24、横筋间距不大于200mm的焊接钢筋网片(图5.8.4)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.8.4小砌块墙与后砌隔墙交接处，应沿墙高每400mm在水平灰缝内设置不少于24、横筋间距不大于200mm的焊接钢筋网片(图5.8.4)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【5.8.4小砌块墙与后砌隔墙交接处，应沿墙高每400mm在水平灰缝内设置不少于24、横筋间距不大于200mm的焊接钢筋网片(图5.8.4)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.8.4小砌块墙与后砌隔墙交接处，应沿墙高每400mm在水平灰缝内设置不少于24、横筋间距不大于200mm的焊接钢筋网片(图5.8.4)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.8.6山墙处的壁柱或构造柱，应砌至山墙顶部，且屋面构件应与山墙可靠拉结。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【5.9砌块墙体的抗裂措施5.9砌块墙体的抗裂措施随着砌块建筑的推广应用和住房商品化进程的推进，小砌块房屋的裂缝问题显得十分突出，受到比较广泛的关注。因此，本规程根据迄今国内外的研究成果和建设经验，按照治理墙体裂缝“防、放、抗”相结合，设计、施工、材料综合防治的基本思路，较多地充实了砌块墙体的防裂措施。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【6顶层挑梁末端下墙体灰缝内设置3道焊接钢筋网片(纵向钢筋不宜少于24，横筋间距不宜大于200mm)，钢筋网片应自挑梁末端伸入两边墙体不小于1m(图5.9.2)。7顶层墙体门窗洞口过梁上砌体每皮水平灰缝内设置24焊接钢筋网片，并应伸入过梁两端墙内不小于600mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.9.4防止房屋顶层外纵墙两端和底层第一、第二开间门窗洞处的裂缝，可采取下列措施：1在门窗洞口两侧不少于一个孔洞中设置不小于112钢筋，钢筋应在楼层圈梁或基础内锚固，并采用不低于C20灌孔混凝土灌实；2在门窗洞口两边的墙体水平灰缝中，设置长度不小于900mm、竖向间距为400mm的24焊接钢筋网片；3在顶层设置通长钢筋混凝土窗台梁时，窗台梁的高度宜为块高的模数，纵筋不少于410，箍筋宜为6@200，混凝土强度等级宜为C20。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【5.9.6防止房屋顶层横墙上的裂缝，可在连接外纵墙的横墙端部设置钢筋混凝土芯柱。顶层楼梯间横墙可按1.6m间距设置钢筋混凝土芯柱。5.9.6该条为修改条文，根据工程调查横墙上常易在靠近外纵墙处的横墙上发生斜裂缝，一般该裂缝在纵墙窗台角高度按约45°向上延伸至楼盖，也可在该区段中设置钢筋混凝土芯柱。楼梯间横墙墙身较高，且较易受外界气候影响，常易发生水平缝和斜裂缝，因水平缝在全墙发生，故在全墙按1.6m间距设置钢筋混凝土芯柱。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.9.6防止房屋顶层横墙上的裂缝，可在连接外纵墙的横墙端部设置钢筋混凝土芯柱。顶层楼梯间横墙可按1.6m间距设置钢筋混凝土芯柱。5.9.6该条为修改条文，根据工程调查横墙上常易在靠近外纵墙处的横墙上发生斜裂缝，一般该裂缝在纵墙窗台角高度按约45°向上延伸至楼盖，也可在该区段中设置钢筋混凝土芯柱。楼梯间横墙墙身较高，且较易受外界气候影响，常易发生水平缝和斜裂缝，因水平缝在全墙发生，故在全墙按1.6m间距设置钢筋混凝土芯柱。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【5.10.2填充墙宜选用轻质砌体材料。砌块强度等级不宜低于MU3.5。5.10.2填充墙选用轻质砌体材料可减轻结构重量、降低造价，有利于结构抗震。但填充墙体材料强度不应过低，否则，当框架稍有变形时，填充墙体就可能开裂，在意外荷载或烈度不高的地震作用时，容易遭到损坏，甚至造成人员伤亡和财产损失。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.10.4填充墙与框架柱、梁脱开的方法宜符合下列要求：1填充墙两端与框架柱、填充墙顶面与框架梁之间留出20mm的间隙。2填充墙两端与框架柱之间宜用钢筋拉结。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.10.4填充墙与框架柱、梁脱开的方法宜符合下列要求：1填充墙两端与框架柱、填充墙顶面与框架梁之间留出20mm的间隙。2填充墙两端与框架柱之间宜用钢筋拉结。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【5.11夹心复合墙的构造规定5.11夹心复合墙的构造规定为适应建筑节能要求，北方地区砌块房屋的外墙往往采用复合墙形式，即由内叶墙承重外叶墙保护，中间填以高效保温(岩棉、苯板等)材料。这种墙体也称夹心墙。哈尔滨工业大学等单位做过试验，试验表明两叶墙之间的拉结构件能在一定程度上协调内、外墙的变形，外叶墙的存在对内叶墙的稳定性以及水平荷载下脱落倒塌有一定的支撑作用。本规程只是在夹心墙的构造上提出一些具体规定。本次修订在原规程基础上作了一些补充。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.11.1夹心复合墙应符合下列要求：1混凝土小砌块的强度等级不应低于MU10；2夹心复合墙的夹层厚度不宜大于100mm；3夹心复合墙的有效厚度可取内、外叶墙(层)厚度的算数平方根()；4夹心复合墙的有效面积应取承重或主叶墙的面积；5夹心复合墙外叶墙的最大横向支承间距不宜大于9m。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.12.3门窗洞口顶部应采用钢筋混凝土过梁，验算过梁下砌体局部受压承载力时，可不考虑上层荷载的影响。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【5.12.4过梁上的荷载，可按下列规定采用：1对于梁、板荷载，当梁、板下的墙体高度小于过梁净跨时，可按梁、板传来的荷载采用。当梁、板下墙体高度不小于过梁净跨时，可不考虑梁、板荷载。2对于墙体荷载，当过梁上墙体高度小于1／2过梁净跨时，应按墙体的均布自重采用。当墙体高度不小于1／2过梁净跨时，应按高度为1／2过梁净跨墙体的均布自重采用。5.12.4对过梁上的荷载取值作了规定。由于过梁上墙体内拱的卸荷作用，当梁、板下的墙体高度大于过梁净跨时，梁、板荷载及墙体自重产生的过梁内力很小，过梁设计由施工阶段的荷载控制，荷载取本条规定的一定高度的墙体均匀自重作为当量荷载。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【5.12.7采用钢筋混凝土构造柱加强的砌块房屋，应在外墙四角、楼梯间四角的纵横墙交接处设置构造柱。在纵横墙交接处，沿竖向每隔400mm设置直径4mm焊接钢筋网片，埋入长度从墙的转角处伸入墙不应小于700mm。5.12.7当小砌块房屋中采用钢筋混凝土构造柱加强时，应满足构造要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【5.12.8砌块房屋的构造柱应符合下列要求：1构造柱最小截面宜为190mm×190mm，纵向钢筋宜采用412，箍筋间距不宜大于250mm；2构造柱与砌块连接处宜砌成马牙槎，并应沿墙高每隔400mm设焊接钢筋网片(纵向钢筋不应少于24，横筋间距不应大于200mm)，伸入墙体不应小于600mm；3与圈梁连接处的构造柱的纵筋应穿过圈梁，构造柱纵筋上下应贯通。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.3配筋小砌块砌体剪力墙构件的计算高度(H0)，房屋底层取楼板顶面到剪力墙下端基础或地下室顶面的距离，对房屋其他楼层取该层层高。6.2.3配筋小砌块砌体剪力墙房屋的结构性能与钢筋混凝土剪力墙房屋的结构性能相似，因此配筋小砌块砌体剪力墙构件的计算高度取值不应该按砌体结构，而是应该和钢筋混凝土剪力墙房屋相同。除一般情况，当有跃层或开洞形成无楼板支承的高墙的情况时，层高应取至有楼板支承的墙体之间的高度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3斜截面受剪承载力计算6.3斜截面受剪承载力计算6.3.1偏心受压和偏心受拉配筋小砌块砌体剪力墙，其斜截面受剪承载力应根据下列情况进行计算：1剪力墙的截面应满足下列要求：式中：V——剪力墙的剪力设计值(N)；b——剪力墙截面宽度或T形、倒L形截面腹板宽度(mm)；h0——剪力墙截面的有效高度(mm)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.4.2钢筋的设置应符合下列规定：1设置在灰缝中钢筋的直径不宜大于灰缝厚度的1／2；2两平行的水平钢筋间的净距不应小于50mm；两平行的水平钢筋间应设不小于4拉结筋，水平间距不应大于600mm。6.4.2配筋小砌块砌体剪力墙，配置在灰缝中钢筋直径应控制，以避免影响钢筋的握裹力及钢筋强度的发挥。根据工程经验，水平箍筋放置于砌体灰缝中，受灰缝高度限制(一般灰缝高度为10mm)，水平箍筋直径不小于6mm，且不应大于8mm比较合适；当箍筋直径较大时，将难以保证砌体结构灰缝的砌筑质量，会影响配筋小砌块砌体强度；灰缝过厚则会给现场施工和施工验收带来困难，也会影响砌体的强度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.4.4配筋小砌块砌体墙内竖向钢筋的接头应符合下列要求：钢筋的直径大于22mm时宜采用机械连接接头，接头的质量应符合有关标准的规定；其他直径的钢筋可采用搭接接头，并应符合下列要求：1钢筋的接头位置宜设置在受力较小处。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2受拉钢筋的搭接接头长度不应小于1.1La，受压钢筋的搭接接头长度不应小于0.8La，且均不应小于300mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【3窗间墙中的水平分布钢筋应符合下列要求：1)水平分布钢筋应在墙端部纵筋处向下弯折90°，弯折段长度不小于15d和150mm；2)水平分布钢筋的间距：在距梁边1倍墙宽范围内不应大于1／4墙长，其余部位不应大于1／2墙长；3)水平分布钢筋的配筋率不宜小于0.15％。6.4.10窗间墙一般为短肢墙，构造及配筋适当加强。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【3窗间墙中的水平分布钢筋应符合下列要求：1)水平分布钢筋应在墙端部纵筋处向下弯折90°，弯折段长度不小于15d和150mm；2)水平分布钢筋的间距：在距梁边1倍墙宽范围内不应大于1／4墙长，其余部位不应大于1／2墙长；3)水平分布钢筋的配筋率不宜小于0.15％。6.4.10窗间墙一般为短肢墙，构造及配筋适当加强。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3窗间墙中的水平分布钢筋应符合下列要求：1)水平分布钢筋应在墙端部纵筋处向下弯折90°，弯折段长度不小于15d和150mm；2)水平分布钢筋的间距：在距梁边1倍墙宽范围内不应大于1／4墙长，其余部位不应大于1／2墙长；3)水平分布钢筋的配筋率不宜小于0.15％。6.4.10窗间墙一般为短肢墙，构造及配筋适当加强。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【6.4.14配筋小砌块砌体剪力墙中当连梁采用配筋小砌块砌体时，连梁应符合下列要求：1连梁的截面应符合下列要求：1)连梁的高度不应小于两皮砌块的高度和400mm；2)连梁应采用H型砌块或凹槽砌块组砌，孔洞应全部浇灌混凝土。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【7抗震设计7.1一般规定7抗震设计7.1一般规定7.1.1抗震设防地区的混凝土小砌块砌体承重的多层房屋，底部一层或两层框架-抗震墙砌体房屋，配筋小砌块砌体抗震墙房屋，除应满足静力设计要求外，尚应按本章的规定进行抗震设计，同时应符合现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的要求。注：本章中“配筋小砌块砌体抗震墙”指全部灌芯配筋砌块砌体。7.1.1抗震设防地区的小砌块砌体房屋抗震设计，首先要在满足静力设计要求的基础上进行，应对结构进行抗震承载力验算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7抗震设计7.1一般规定7抗震设计7.1一般规定7.1.1抗震设防地区的混凝土小砌块砌体承重的多层房屋，底部一层或两层框架-抗震墙砌体房屋，配筋小砌块砌体抗震墙房屋，除应满足静力设计要求外，尚应按本章的规定进行抗震设计，同时应符合现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的要求。注：本章中“配筋小砌块砌体抗震墙”指全部灌芯配筋砌块砌体。7.1.1抗震设防地区的小砌块砌体房屋抗震设计，首先要在满足静力设计要求的基础上进行，应对结构进行抗震承载力验算。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.1.2多层小砌块砌体房屋的抗震设计，应保证结构的整体性，并按规定设置钢筋混凝土圈梁、芯柱或构造柱，或采用约束砌体、配筋砌体等。7.1.2小砌块砌体房屋抗震设计时应共同遵守的原则和要求，对于刚性较大的砌体结构基本都是一样的。通过设置圈梁、构造柱或芯柱约束砌体墙，使砌体墙发生裂缝后不致崩塌和散落而丧失对重力荷载的承载能力。配筋小砌块砌体抗震墙地震作用下受力状态与钢筋混凝土墙接近，应采取措施避免混凝土压碎、构件剪切破坏、钢筋锚固部分拉脱(粘结破坏)等脆性破坏。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7.1.3多层小砌块砌体房屋和配筋小砌块砌体抗震墙房屋宜避免采用不规则建筑结构方案。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.1.3多层小砌块砌体房屋和配筋小砌块砌体抗震墙房屋宜避免采用不规则建筑结构方案。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【1多层小砌块砌体房屋的建筑布置和结构体系宜符合国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011-2010中7.1节的要求，并应符合下列要求：1)应优先采用横墙承重或纵横墙共同承重的结构体系；2)楼梯间不宜设置在房屋的尽端和转角处；3)多层小砌块砌体房屋，不应在房屋转角处设置转角窗；4)横墙较少、跨度较大或高度较大的房屋，宜采用现浇钢筋混凝土楼、屋盖；5)烟道、风道等不应削弱墙体，不宜采用无竖向配筋的附墙烟囱及出屋面的烟囱；6)不应采用无锚固的钢筋混凝土预制挑檐。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2各层横墙较少的多层砌体房屋，总高度应比表7.1.6的规定降低3m，层数相应减少一层；各层横墙很少的多层砌体房屋，还应再减少一层。注：横墙较少是指同一楼层内开间大于4.2m的房间占该层总面积的40％以上；其中，开间不大于4.2m的房间占该层总面积不到20％且开间大于4.8m的房间占该层总面积的50％以上为横墙很少。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【7.1.8多层小砌块砌体房屋总高度与总宽度的最大比值，宜符合表7.1.8的要求。7.1.8若砌体房屋考虑整体弯曲进行验算，目前的方法即使在7度时，超过3层就不满足要求，与大量的地震宏观调查结果不符。实际上，多层砌体房屋一般可以不做整体弯曲验算，但为了保证房屋的稳定性，限制了其高宽比。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【7.1.14采用现浇钢筋混凝土楼、屋盖时，抗震横墙的最大间距，应符合表7.1.14的要求：7.1.14楼、屋盖平面内的变形，将影响楼层水平地震作用在各抗侧力构件之间的分配，为了保证配筋小砌块砌体抗震墙结构房屋的整体性，楼、屋盖宜采用现浇钢筋混凝土楼、屋盖，横墙间距也不应过大，使楼盖具备传递地震力给横墙所需的水平刚度。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.15配筋小砌块砌体抗震墙房屋的层高应符合下列要求：1底部加强部位的层高，一、二级不宜大于3.2m，三、四级不宜大于3.9m；2其他部位的层高，一、二级不宜大于3.9m，三、四级不宜大于4.8m。注：底部加强部位指不小于房屋高度的1／6且不小于底部二层的高度范围，房屋总高度小于18m时取一层。7.1.15已有的试验研究表明，抗震墙的高度对抗震墙出平面偏心受压强度和变形有直接关系，因此本条文规定配筋小砌块砌体抗震墙的层高主要是为了保证抗震墙出平面的强度、刚度和稳定性。由于小砌块的厚度是确定的为190mm，因此当房屋的层高为3.2m～4.8m时，与普通钢筋混凝土抗震墙的要求基本相当。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.2.4采用底部剪力法时，突出屋面的屋顶间、女儿墙、烟囱等的地震作用效应，宜乘以增大系数3，此增大部分不应往下传递，但与该突出部分相连的构件应予计入。采用振型分解反应谱法时，突出屋面部分可作为一个质点。7.2.3、7.2.4多层小砌块砌体房屋层数和高度已有限制，刚度沿高度分布一般也比较均匀，变形以剪切变形为主。因此，符合采用底部剪力法的条件。对局部突出于顶层的部分，按《建筑抗震设计规范》GB50011的规定乘以3倍地震作用进行本层的强度验算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【7.2.8进行地震剪力分配和截面验算时，砌体墙段的层间等效侧向刚度应按下列原则确定：1刚度的计算应计及高宽比的影响。高宽比小于1时，可只计算剪切变形；高宽比不大于4且不小于1时，应同时计算弯曲和剪切变形；高宽比大于4时，等效侧向刚度可取0；注：墙段的高宽比指层高与墙长之比，对门窗洞边的小墙段指洞净高与洞侧墙宽之比。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.8进行地震剪力分配和截面验算时，砌体墙段的层间等效侧向刚度应按下列原则确定：1刚度的计算应计及高宽比的影响。高宽比小于1时，可只计算剪切变形；高宽比不大于4且不小于1时，应同时计算弯曲和剪切变形；高宽比大于4时，等效侧向刚度可取0；注：墙段的高宽比指层高与墙长之比，对门窗洞边的小墙段指洞净高与洞侧墙宽之比。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【7.2.9多层小砌块砌体房屋，可只选从属面积较大或竖向应力较小的墙段进行截面抗震承载力验算。7.2.9一般情况下，抗震验算可只选择纵、横向不利墙段进行截面验算。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.15配筋小砌块砌体抗震墙截面组合的剪力设计值，应符合下列公式要求：式中：fg——灌孔小砌块砌体抗压强度设计值(MPa)；b——抗震墙截面宽度(mm)；h——抗震墙截面高度(mm)；γRE——承载力抗震调整系数，取0.85。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.2.15配筋小砌块砌体抗震墙截面组合的剪力设计值，应符合下列公式要求：式中：fg——灌孔小砌块砌体抗压强度设计值(MPa)；b——抗震墙截面宽度(mm)；h——抗震墙截面高度(mm)；γRE——承载力抗震调整系数，取0.85。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.2.16偏心受压配筋小砌块砌体抗震墙截面受剪承载力，应按下列公式验算：式中：N——抗震墙组合的轴向压力设计值(N)；当N＞0.2fgbh时，取N＝0.2fgbh；λ——计算截面处的剪跨比，取λ＝M／Vh0；小于1.5时取1.5，大于2.2时取2.2；fgv——灌孔小砌块砌体抗剪强度设计值(MPa)；fgv＝0.2f0.55g；Ash——同一截面的水平钢筋截面面积(mm2)；S——水平分布钢筋间距(mm)；fyh——水平分布钢筋抗拉强度设计值(MPa)；h0——抗震墙截面有效高度(mm)。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.2.17偏心受拉配筋小砌块砌体抗震墙，其斜截面受剪承载力应按下列公式计算：7.2.18抗震墙采用配筋小砌块砌体连梁时应符合下列要求：1连梁的截面应满足下式的要求：2连梁的斜截面受剪承载力应按下式计算：式中：Asv——配置在同一截面内的箍筋各肢的全部截面面积(mm2)；fyv——箍筋的抗拉强度设计值(MPa)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2外廊式和单面走廊式的多层小砌块砌体房屋，应根据房屋增加一层后的层数，按表7.3.1的要求设置构造柱，且单面走廊两侧的纵墙均应按外墙处理。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.3小砌块砌体房屋采用芯柱做法时，应按表7.3.3的要求设置钢筋混凝土芯柱，并应满足下列要求：1混凝土砌块砌体墙纵横墙交接处、墙段两端和较大洞口两侧宜设置不少于单孔的芯柱。2有错层的多层房屋，错层部位应设置墙，墙中部的钢筋混凝土芯柱间距宜适当加密，在错层部位纵横墙交接处宜设置不少于4孔的芯柱。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.3.3小砌块砌体房屋采用芯柱做法时，应按表7.3.3的要求设置钢筋混凝土芯柱，并应满足下列要求：1混凝土砌块砌体墙纵横墙交接处、墙段两端和较大洞口两侧宜设置不少于单孔的芯柱。2有错层的多层房屋，错层部位应设置墙，墙中部的钢筋混凝土芯柱间距宜适当加密，在错层部位纵横墙交接处宜设置不少于4孔的芯柱。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【7.3.5小砌块砌体房屋墙体交接处或芯柱、构造柱与墙体连接处应设置拉结钢筋网片，网片可采用直径4mm的钢筋点焊而成，沿墙高间距不大于600mm，并应沿墙体水平通长设置。6、7度时底部1／3楼层，8度时底部1／2楼层，9度时全部楼层，上述拉结钢筋网片沿墙高间距不大于400mm。7.3.5小砌块墙体交接处，不论采用芯柱做法还是构造柱做法，为了加强墙体之间的连接，沿墙高设置拉结钢筋网片，以保证房屋有较好的整体性。原规定拉结筋每边伸入墙内不小于1m，构造柱间距4m，中间只剩下2m无拉结筋。为加强下部楼层墙体的抗震性能，本次修订将下部楼层构造柱或芯柱间的拉结筋贯通。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.8多层小砌块砌体房屋的层数，6度时超过5层、7度时超过4层、8度时超过3层和9度时，在底层和顶层的窗台标高处，沿纵横墙应设置通长的水平现浇钢筋混凝土带；其截面高度不小于60mm，纵筋不少于210，并应有分布拉结钢筋；其混凝土强度等级不应低于C20。水平现浇混凝土带亦可采用槽形砌块替代模板，其纵筋和拉结钢筋不变。7.3.8小砌块多层房屋，在房屋层数相对较高时，为了防止小砌块砌体房屋在顶层和底层墙体发生开裂现象，因此，要求在顶层和底层窗台标高处，沿纵、横墙设置通长的现浇钢筋混凝土带，截面高度不小于60mm，纵筋不小于210，混凝土强度等级不低于C20。此时也可利用砌块开槽的做法现浇混凝土。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7.3.11预制阳台，6、7度时应与圈梁和楼板的现浇板带可靠连接；8、9度时不应采用预制阳台。7.3.11预制的悬挑构件，特别是较大跨度时，需要加强与圈梁和楼板等现浇构件的可靠连接，以增强稳定性。本次修订，对预制阳台的限制有所加严。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3箍筋的直径不应小于10mm，间距不应大于200mm；梁端在1.5倍梁高且不小于1／5梁净跨范围内，以及上部墙体的洞口处和洞口两侧各500mm且不小于梁高的范围内，箍筋间距不应大于100mm。对托墙梁支承在框架梁的一端，梁端箍筋可不设置箍筋加密区；支承托墙次梁的框架梁，全跨箍筋间距不应大于100mm，且在托墙次梁两侧设置附加横向钢筋。4沿梁高应设腰筋，数量不应少于214，间距不应大于200mm。5梁的纵向受力钢筋和腰筋应按受拉钢筋的要求锚固在柱内，且支座上部的纵向钢筋在柱内的锚固长度应符合钢筋混凝土框支梁的有关要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【4多层房屋(总高度小于等于18m)的短肢墙及各向墙肢截面均为3b＜h＜5b的小墙肢的全部竖向钢筋的配筋率，底部加强部位不宜小于1％，其他部位不宜小于0.8％。7.3.25配筋小砌块砌体抗震墙在重力荷载代表值作用下的轴压比控制是为了保证配筋小砌块砌体在水平荷载作用下的延性和强度的发挥，同时也是为了防止墙片截面过小、配筋率过高，保证抗震墙结构延性。对多层、高层及一般墙、短肢墙、一字形短肢墙的轴压比限值做了区别对待，由于短肢墙和无翼缘的一字形短肢墙的抗震性能较差，因此对其轴压比限值应该做更为严格的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.3.29配筋小砌块砌体抗震墙连梁的构造，当采用混凝土连梁时，应符合本规程第6.4.13条的规定和《混凝土结构设计规范》GB50010中有关地震区连梁的构造要求；当采用配筋小砌块砌体连梁时，除符合第6.4.14条的规定以外，尚应符合下列要求：1连梁上下水平钢筋锚入墙体内的长度，一、二级不应小于1.15倍锚固长度，三级不应小于1.05倍锚固长度，四级不应小于锚固长度，且不应小于600mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6对于跨高比不小于5的连梁宜按框架梁设计，计算时其刚度不应按连梁方法折减；短肢墙的剪力增大系数应满足本规程表7.2.14的规定。7.3.29本条是根据国内外试验研究成果和经验以及配筋小砌块砌体连梁的特点而制定的，并将配筋混凝土小型空心砌块连梁的箍筋要求用表列出，使设计使用更加方便、明了。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6对于跨高比不小于5的连梁宜按框架梁设计，计算时其刚度不应按连梁方法折减；短肢墙的剪力增大系数应满足本规程表7.2.14的规定。7.3.29本条是根据国内外试验研究成果和经验以及配筋小砌块砌体连梁的特点而制定的，并将配筋混凝土小型空心砌块连梁的箍筋要求用表列出，使设计使用更加方便、明了。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.3.34总层数8层及以上或高度超过24m的部分框支配筋小砌块砌体抗震墙结构房屋，其混凝土部分的设计尚应符合现行行业标准《高层建筑混凝土结构技术规程》JGJ3的相关要求。7.3.32～7.3.34框支层以下的框架及抗震墙采用钢筋混凝土，其设计可参照《混凝土结构设计规范》GB50010、《建筑抗震设计规范》GB50011、《高层建筑混凝土结构技术规程》JGJ3相关规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8施工8.1材料要求8施工8.1材料要求8.1.1小砌块在厂内的自然养护龄期或蒸汽养护后的停放时间应确保28d。轻骨料小砌块的厂内自然养护龄期宜延长至45d。8.1.1干燥收缩是小砌块的特征，而影响收缩的因素又较多。在正常生产工艺条件下，小砌块收缩值达到0.37mm/m，经28d养护后收缩值可完成60％。因此，延长养护时间，能减少因小砌块收缩而引起的墙体裂缝。工程实践发现，用于填充墙的轻骨料小砌块产生裂缝的现象较为普遍，故养护时间必须超过28d。有的地方认为，陶粒混凝土小砌块自然养护期应不少于60d。总之，各地可根据具体情况对养护时间作适当的调整，但应满足28d厂内养护期的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8.1.6砌筑砂浆宜采用过筛的洁净中砂，应符合现行国家标准《建筑用砂》GB／T14684的规定；构造柱、芯柱及灌孔混凝土用砂应符合现行行业标准《普通混凝土用砂、石质量及检验方法标准》JGJ52的规定。采用人工砂、山砂及特细砂时应符合相应的技术标准。8.1.6砌筑砂浆与混凝土用砂一般以中砂为宜。对使用人工砂、山砂与特细砂的地区应按相应的技术规范并结合当地施工经验采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.1.9掺入砌筑砂浆中的有机塑化剂或早强、缓凝、防冻等外加剂，应经检验和试配，符合要求后，方可计量使用。有机塑化剂产品，应具有法定检测机构出具的砌体强度型式检验报告。8.1.9鉴于市场上外加剂与有机塑化剂品牌较多，为保证砌筑砂浆质量，对外加剂应进行检验与试配，合格后方可应用于工程；对有机塑化剂应作砌体强度的型式检验，并按其结果确定砌体强度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【8.1.11钢筋进场应有产品合格证书，并按规定取样复验，合格后方可使用。8.1.11芯柱钢筋、构造柱钢筋、拉结钢筋、钢筋网片及配筋小砌块砌体中的各类钢筋，其材质要求应符合现行相关国家标准，并按国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定抽取试样做力学性能试验，合格后方可使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.1.11钢筋进场应有产品合格证书，并按规定取样复验，合格后方可使用。8.1.11芯柱钢筋、构造柱钢筋、拉结钢筋、钢筋网片及配筋小砌块砌体中的各类钢筋，其材质要求应符合现行相关国家标准，并按国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定抽取试样做力学性能试验，合格后方可使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.2砌筑砂浆8.2砌筑砂浆8.2.1小砌块砌体的砌筑砂浆配合比及其技术要求应符合现行行业标准《砌筑砂浆配合比设计规程》JGJ／T98和《混凝土小型空心砌块和混凝土砖砌筑砂浆》JC860的规定，并应按重量比计量配制。8.2.1砌筑砂浆配料时，不严格称量是造成砌筑砂浆达不到设计强度等级或超出规定强度等级过多的原因，离散性相当大，既浪费了材料又影响了质量。因此，本条文规定砌筑砂浆配合比应根据计算和试配确定，并按重量比控制。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.2.2砌筑砂浆应具有良好的保水性，其保水率不得小于88％。砌筑普通小砌块砌体的砂浆稠度宜为50mm～70mm；轻骨料小砌块的砌筑砂浆稠度宜为60mm～90mm。8.2.2砌筑砂浆的操作性能对小砌块砌体质量影响较大，它不仅影响砌体的抗压强度，而且对砌体抗剪和抗拉强度影响较为明显。砂浆良好的保水性、稠度及粘结力对防止墙体渗漏、开裂与消除干缩裂缝有一定的成效。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【8.2.3小砌块基础砌体应采用水泥砂浆砌筑；地下室内部及室内地坪以上的小砌块墙体应采用水泥混合砂浆砌筑。施工中用水泥砂浆代替水泥混合砂浆，应按现行国家标准《砌体结构设计规范》GB50003的规定执行。8.2.3用水泥砂浆砌筑小砌块基础砌体是地下防潮要求，并应将小砌块孔洞全部用C20混凝土填实。对于地下室室内的填充墙等墙体可用水泥混合砂浆砌筑。水泥混合砂浆的保水性较好，易于砌筑，有利砌体质量，在无防潮要求的情况下应首先使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.2.6砌筑砂浆应随拌随用，并应在3h内使用完毕；当施工期间最高气温超过30℃时，应在2h内使用完毕。砂浆出现泌水现象时，应在砌筑前再次拌合。8.2.6砌筑砂浆应在条文规定的时间内使用完毕，否则会较大地降低砌体强度。施工时，砂浆放置时间过长会产生泌水现象，致使砂浆和易性变差，操作困难，灰缝不易饱满，影响砂浆与小砌块的粘结力。因此，砌筑前应再次拌合。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.2.7预拌砂浆的性能、运输、储存、使用及检验等应符合现行国家行业标准《预拌砂浆》JG／T230的规定。8.2.7预拌砂浆的推广应用有利于小砌块墙体砌筑质量的提高，也为现场实现文明施工创造了条件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.2.8砌筑砂浆试块取样应取自搅拌机或运输湿的预拌砂浆车辆的出料口。同盘或同车砂浆应制作一组试块。8.2.8为统一现场拌制砌筑砂浆的试块取样方法，使其具有代表性和可比性，条文规定了以出料口为取样点。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.2.12当施工中或验收时出现下列情况时，宜采用非破损或微破损检验方法对砌筑砂浆和砌体强度进行原位检测，判定砌筑砂浆的强度：1砌筑砂浆试块缺乏代表性或试块数量不足；2对砌筑砂浆试块的试验结果有怀疑或争议；3砌筑砂浆试块的试验结果不能满足设计要求时，需另行确认砌筑砂浆或砌体的实际强度；4对工程质量事故有疑义。8.2.12为保证小砌块砌体质量，对条文中所规定的四种情况应进行砌体原位检测。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【8.3.5备料时，不得使用有竖向裂缝、断裂、受潮、龄期不足的小砌块及插填聚苯板或其他绝热保温材料的厚度、位置、数量不符合墙体节能设计要求的小砌块进行砌筑。8.3.5干燥收缩是小砌块的重要特征，也是造成砌体裂缝的主要起因。在自然条件下，混凝土干燥收缩一般需要180d后才趋于稳定，养护28d的混凝土仅完成最终收缩值的60％，其余收缩将在28d后完成，故在生产厂的室内或棚内的停置时间应越长越好。这样对减少小砌块上墙后的收缩裂缝有好处。考虑到工厂堆放场地有限，故条文规定了不得使用在厂内的停置时间即龄期不足28d的小砌块进行砌筑。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【8.3.6小砌块表面的污物和用于芯柱及所有灌孔部位的小砌块，其底部孔洞周围的混凝土毛边应在砌筑前清理干净。8.3.6清理小砌块表面的污物是为了使小砌块与砌筑砂浆或抹灰层之间粘结得更好。小砌块在制造中形成孔洞周围的水泥砂浆毛边使孔洞缩小，用于芯柱将引起柱断面颈缩，影响芯柱质量。因此，要求在砌筑前清除。同时，也便于芯柱混凝土浇灌。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.3.7砌筑小砌块基础或底层墙体前，应采用经检定的钢尺校核房屋放线尺寸，允许偏差值应符合表8.3.7的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.3.8砌筑底层墙体前必须对基础工程按有关规定进行检查和验收。当芯柱竖向钢筋的基础插筋作为房屋避雷设施组成部分时，应用检定合格的专用电工仪表进行检测，符合要求后方可进行墙体施工。8.3.7、8.3.8基础工程质量将影响上部砌体工程及整个建筑工程的质量。因此，应坚持上道基础工序未经验收，下道砌筑工序不得施工的原则。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【8.3.9配筋小砌块砌体剪力墙施工前，应按设计要求在施工现场建造与工程实体完全相同的具有代表性的模拟墙。剖解后的模拟墙质量应符合设计要求，方可正式施工。8.3.9建造与工程实体完全相同的模拟墙能使管理和操作人员做到心中有数，有利施工参数的验证与调整，为工程施工作好铺垫，是一项切实保证工程质量的重要举措。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【8.3.10编制施工组织设计时，应根据设计按表8.3.10要求确定小砌块砌体施工质量控制等级。8.3.10为了逐步和国际上同类标准接轨，参照国际标准的有关内容，结合我国工程建设的特点、管理方式、施工技术水平、质量等级评定标准等，提出了小砌块砌体施工质量控制等级。小砌块砌体施工质量控制等级的确定应由建设、设计、工程监理等单位共同商定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【8.3.10编制施工组织设计时，应根据设计按表8.3.10要求确定小砌块砌体施工质量控制等级。8.3.10为了逐步和国际上同类标准接轨，参照国际标准的有关内容，结合我国工程建设的特点、管理方式、施工技术水平、质量等级评定标准等，提出了小砌块砌体施工质量控制等级。小砌块砌体施工质量控制等级的确定应由建设、设计、工程监理等单位共同商定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.4.3正常施工条件下，小砌块墙体(柱)每日砌筑高度宜控制在1.4m或一步脚手架高度内。8.4.3规定小砌块墙体日砌筑高度有利于已砌筑墙体尽快形成强度使其稳定安全，有利于墙体收缩裂缝的减少。因此，适当控制每天的砌筑速度是必要的。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.4.3正常施工条件下，小砌块墙体(柱)每日砌筑高度宜控制在1.4m或一步脚手架高度内。8.4.3规定小砌块墙体日砌筑高度有利于已砌筑墙体尽快形成强度使其稳定安全，有利于墙体收缩裂缝的减少。因此，适当控制每天的砌筑速度是必要的。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.4.5砌筑单排孔小砌块、多排孔封底小砌块、插填聚苯板或其他绝热保温材料的小砌块时，均应底面朝上反砌于墙上。8.4.5小砌块底面的铺灰面较大，便于砂浆铺摊，对保证水平灰缝的饱满度以及小砌块受力有利。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.4.6小砌块墙内不得混砌黏土砖或其他墙体材料。镶砌时，应采用实心小砌块(90mm×190mm×53mm)或与小砌块材料强度同等级的预制混凝土块。8.4.6小砌块是混凝土制成的薄壁空心墙体材料，其块体强度与黏土砖或其他墙体材料并不等强，而且两者间的线膨胀值也不一致。混砌极易引起砌体裂缝，影响砌体强度。所以，即使混砌也应采用与小砌块材料强度同等级的预制混凝土块。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.4.6小砌块墙内不得混砌黏土砖或其他墙体材料。镶砌时，应采用实心小砌块(90mm×190mm×53mm)或与小砌块材料强度同等级的预制混凝土块。8.4.6小砌块是混凝土制成的薄壁空心墙体材料，其块体强度与黏土砖或其他墙体材料并不等强，而且两者间的线膨胀值也不一致。混砌极易引起砌体裂缝，影响砌体强度。所以，即使混砌也应采用与小砌块材料强度同等级的预制混凝土块。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.4.14现浇圈梁、挑梁、楼板等构件时，支承墙的顶皮小砌块应正砌，其孔洞应预先用C20混凝土填实至140mm高度，尚余50mm高的洞孔应与现浇构件同时浇灌密实。8.4.14为防止现浇构件时混凝土漏浆，应将支承梁、板的顶皮小砌块孔洞预先填实140mm高，余下部分与现浇构件一起浇筑，形成整体。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【8.4.14现浇圈梁、挑梁、楼板等构件时，支承墙的顶皮小砌块应正砌，其孔洞应预先用C20混凝土填实至140mm高度，尚余50mm高的洞孔应与现浇构件同时浇灌密实。8.4.14为防止现浇构件时混凝土漏浆，应将支承梁、板的顶皮小砌块孔洞预先填实140mm高，余下部分与现浇构件一起浇筑，形成整体。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.4.16固定现浇圈梁、挑梁等构件侧模的水平拉杆、扁铁或螺栓所需的穿墙孔洞宜在砌体灰缝中预留，或采用设有穿墙孔洞的异型小砌块，不得在小砌块上打凿安装洞。内墙可利用侧砌的小砌块孔洞进行支模，模板拆除后应用实心小砌块或C20混凝土填实孔洞。8.4.16考虑支模需要，同时防止在已砌好的墙体上打洞，特提出本条措施。当外墙利用侧砌的小砌块孔洞支模时，应防止该部位存在渗水隐患。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.4.18安装预制梁、板时，支座面应先找平后坐浆，不得两者合一，不得干铺，并按设计要求与墙体支座处的现浇圈梁进行可靠的锚固。预制楼板安装也可采用硬架支模法施工。8.4.18为使预制梁、板安装平整，不因支座不平发生断裂，故强调了找平后再坐浆的操作步骤。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.4.19钢筋混凝土窗台梁、板的两端伸入墙内部位应预留孔洞。洞口的大小、位置应与此部位的上下皮小砌块孔洞完全一致，窗洞两侧的芯柱孔洞应竖向贯通。8.4.19目的使门窗洞口两侧的芯柱贯通。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.4.21墙体的伸缩缝、沉降缝和防震缝内不得夹有砂浆、碎砌块和其他杂物。8.4.21缝内有了砂浆、碎块等杂物就限制了房屋建筑的变形，使变形缝起不到应有的作用。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【8.4.22基础或每一楼层砌筑完成后，应校核墙体的轴线位置和标高。对允许范围内的轴线偏差，应在基础顶面或本层楼面上校正。标高偏差宜逐皮调整上部墙体的水平灰缝厚度。8.4.22这是保证整幢房屋建筑和每一层墙体质量的一项有效的施工技术措施。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.4.26在楼面、屋面上堆放小砌块或其他物料时，不得超过楼板的允许荷载值。当施工楼层进料处的施工荷载较大时，应在楼板下增设临时支撑。8.4.26施工中，应防止因局部堆载或冲击荷载超过楼面、屋面的允许承载力而发生楼板开裂甚至突然坍塌的重大安全事故，为此，作出本规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.4.26在楼面、屋面上堆放小砌块或其他物料时，不得超过楼板的允许荷载值。当施工楼层进料处的施工荷载较大时，应在楼板下增设临时支撑。8.4.26施工中，应防止因局部堆载或冲击荷载超过楼面、屋面的允许承载力而发生楼板开裂甚至突然坍塌的重大安全事故，为此，作出本规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.5.2孔洞内插填聚苯板或其他绝热保温材料的复合保温小砌块的砌筑要求、铺灰方法、搭砌长度等应符合本规程第8.4节相关条文的规定。砌筑时，应采用强度等级符合设计要求并具有保温功能的砌筑砂浆。8.5.2保温砌筑砂浆的强度等级与导热系数等指标应符合设计要求方可用于墙体砌筑。砌筑时，应防止聚苯板等绝热保温材料粘有砂浆。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.6芯柱施工8.6芯柱施工8.6.1每根芯柱的柱脚部位应采用带清扫口的U型、E型或C型等异型小砌块砌筑。8.6.1凡有芯柱之处应设清扫口，一是用于清扫孔道内杂物，二是便于上下芯柱钢筋绑扎固定。施工时，芯柱清扫口可用U型砌块砌筑，但仅用一种单孔U型块竖砌将在此部位发生两皮同缝的状况。为避免此现象，应与双孔E型块同用为宜。C型小砌块用于墙体90°转角部位，可使转角芯柱底部相互贯通。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.6.3芯柱的纵向钢筋应采用带肋钢筋，并从每层墙(柱)顶向下穿入小砌块孔洞，通过清扫口与从圈梁(基础圈梁、楼层圈梁)或连系梁伸出的竖向插筋绑扎搭接。搭接长度应符合设计要求。8.6.3因芯柱孔洞较小，使用带肋钢筋可省却两端弯钩占去的空间，有利于芯柱的混凝土浇灌。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.6.3芯柱的纵向钢筋应采用带肋钢筋，并从每层墙(柱)顶向下穿入小砌块孔洞，通过清扫口与从圈梁(基础圈梁、楼层圈梁)或连系梁伸出的竖向插筋绑扎搭接。搭接长度应符合设计要求。8.6.3因芯柱孔洞较小，使用带肋钢筋可省却两端弯钩占去的空间，有利于芯柱的混凝土浇灌。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【8.6.5灌筑芯柱的混凝土前，应先浇50mm厚与灌孔混凝土成分相同不含粗骨料的水泥砂浆。8.6.5先浇50mm厚与芯柱的混凝土成分相同的水泥砂浆，可防止芯柱底部的混凝土显露粗骨料。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.6.7芯柱的混凝土坍落度不应小于90mm；当采用泵送时，坍落度不宜小于160mm。8.6.7芯柱的混凝土坍落度应比一般混凝土大，有利于浇灌，稍许振捣即可密实。但非泵送的预拌混凝土坍落度过大会给施工操作带来一定的困难。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.6.9芯柱沿房屋高度方向应贯通。当采用预制钢筋混凝土楼板时，其芯柱位置处的每层楼面应预留缺口或设置现浇钢筋混凝土板带。8.6.9为了充分发挥芯柱在房屋抗震中的作用，芯柱沿房屋高度方向应在每层楼面处全截面贯通。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.6.10芯柱的混凝土试件制作、养护和抗压强度取值应符合现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定。混凝土配合比变更时，应相应制作试块。施工现场实测检验宜采用锤击法敲击芯柱外表面。必要时，可采用钻芯法或超声法检测。8.6.10目前，锤击法听其声音是最简单的方法。若有异疑可随机抽查，凿开芯柱外壁观察。超声法属无损伤检验，方法科学可靠，但费用稍大，不宜作为常规检测手段，仅对芯柱质量有争议时使用。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【8.7.2墙体与构造柱连接处应砌成马牙槎，从每层柱脚开始，先退后进。槎口尺寸为长100mm、高200mm。墙、柱间的水平灰缝内应按设计要求埋置4点焊钢筋网片。8.7.2为避免构造柱因混凝土收缩而导致柱、墙脱开状况，小砌块墙体与构造柱之间应设马牙槎。由于小砌块块体较大，马牙槎槎口尺寸也相应较大，一般为100mm×200mm，否则小砌块不易排列。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.7.3构造柱两侧模板应紧贴墙面，不得漏浆。柱模底部应预留100mm×200mm清扫口。8.7.3构造柱两侧模板与墙体表面的间隙是混凝土浇捣时漏浆的通道，易造成构造柱混凝土施工质量问题。施工中，可在两侧模板与墙体接触处边缘，沿模板高度粘贴泡沫塑料条，以达到模板紧贴墙体的要求，堵塞混凝土浆水流出。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.7.3构造柱两侧模板应紧贴墙面，不得漏浆。柱模底部应预留100mm×200mm清扫口。8.7.3构造柱两侧模板与墙体表面的间隙是混凝土浇捣时漏浆的通道，易造成构造柱混凝土施工质量问题。施工中，可在两侧模板与墙体接触处边缘，沿模板高度粘贴泡沫塑料条，以达到模板紧贴墙体的要求，堵塞混凝土浆水流出。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.7.5构造柱混凝土浇灌前，应清除砂浆等杂物并浇水湿润模板，然后先注入与混凝土成分相同不含粗骨料的水泥砂浆50mm厚，再分层浇灌、振捣混凝土，直至完成。凹形槎口的腋部应振捣密实。8.7.5由于小砌块马牙槎较大，凹形槎口的腋部混凝土不易密实，故浇灌、振捣构造柱混凝土时要引起注意。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.8填充墙体施工8.8填充墙体施工8.8.1小砌块填充墙的砌筑除应按本规程第8.4节的规定执行外，尚应符合本节要求。8.8.1本节用于框架填充墙施工也包括混凝土剪力墙内的填充墙。为避免内容重复，施工时应遵守本规程中的有关条文。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.8填充墙体施工8.8填充墙体施工8.8.1小砌块填充墙的砌筑除应按本规程第8.4节的规定执行外，尚应符合本节要求。8.8.1本节用于框架填充墙施工也包括混凝土剪力墙内的填充墙。为避免内容重复，施工时应遵守本规程中的有关条文。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.8.10填充外墙采用夹心复合保温小砌块砌筑时，宜采取外贴式外包框架外柱；当采用内嵌式砌筑时，应按本规程第8.8.9条的要求将整个墙体外挑。8.8.10夹心复合保温小砌块填充外墙采取外贴式可从根本上解决热桥问题。当采取内嵌式时，应将墙体外挑，凸出框架柱50mm。框架柱外侧粘贴保温板后与外墙面应在同一垂直面内，并外抹内置耐碱网格布的抗裂砂浆。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.9.2围护墙与房屋主体结构钢筋混凝土柱连接的拉结筋应为26钢筋，竖向间距400mm，埋入墙内水平灰缝中的长度不得小于700mm；围护墙与钢柱间的连接构造、焊缝形式、焊缝长度和厚度应符合设计要求。8.9.2拉结筋与现浇圈梁是围护墙连接房屋主体结构的两种主要方式，它关系到墙体的稳定与房屋的安全，应按条文规定进行设置。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【8.9.2围护墙与房屋主体结构钢筋混凝土柱连接的拉结筋应为26钢筋，竖向间距400mm，埋入墙内水平灰缝中的长度不得小于700mm；围护墙与钢柱间的连接构造、焊缝形式、焊缝长度和厚度应符合设计要求。8.9.2拉结筋与现浇圈梁是围护墙连接房屋主体结构的两种主要方式，它关系到墙体的稳定与房屋的安全，应按条文规定进行设置。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.9.2围护墙与房屋主体结构钢筋混凝土柱连接的拉结筋应为26钢筋，竖向间距400mm，埋入墙内水平灰缝中的长度不得小于700mm；围护墙与钢柱间的连接构造、焊缝形式、焊缝长度和厚度应符合设计要求。8.9.2拉结筋与现浇圈梁是围护墙连接房屋主体结构的两种主要方式，它关系到墙体的稳定与房屋的安全，应按条文规定进行设置。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.9.3门窗洞口两侧的单排孔小砌块孔洞，应用C20普通混凝土或LC20轻骨料混凝土灌孔填实；双排孔或多排孔小砌块的孔洞宜填实后砌筑。8.9.3单层房屋中的生产用房与公共建筑，一般门窗都较大，故洞口两侧的小砌块孔洞应用混凝土填实加强。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【8.9.7清水围护墙应采用符合抗渗性指标要求的小砌块砌筑，除灰缝砌筑饱满、勾缝密实外，墙面应至少刷两遍中、高档弹性防水涂料。8.9.7当生产性用房的外墙不作外抹灰时，为防止墙体渗水，应采用抗渗小砌块砌筑较妥。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.9.9小砌块山墙顶部的斜坡或卧梁应用C20混凝土现浇，内埋铁件与屋面构件或纵向连系杆连接。8.9.9山墙虽是围护墙实际上它是承受风压的受力部件，加之山墙处一般开设较大的门洞，对墙体整体有一定的削弱。为传递风荷载及加强整体稳定性，在山墙顶现浇钢筋混凝土斜坡并埋设与屋盖连接的铁件，对房屋安全是有利的。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.10.2灌孔混凝土墙、柱的每层第一皮应用带清扫口的小砌块砌筑。8.10.2设清扫口的目的，一是用于清扫孔道内杂物，二是便于上下竖向钢筋绑扎固定。因配筋小砌块砌体所有小砌块孔洞均需灌实混凝土，故每层砌体的第一皮小砌块应用带清扫口的小砌块砌筑。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.10.4小砌块水平灰缝砂浆宜铺一块砌一块；竖缝砂浆仅铺于小砌块端面两边缘部位，中间凹槽面不得铺灰，应为空腔。8.10.4为防止砌筑砂浆中水分过早过快地被小砌块吸收，使操作困难，故宜铺一块砌一块，随铺随砌。配筋小砌块砌体的竖缝中间部位应为空腔，不得留有砌筑砂浆，待日后灌孔混凝土填实。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【8.10.5砌筑时，应随砌随清理孔道内壁和竖缝空腔内被挤出的砂浆，并用原浆勾缝。8.10.5为防止砌筑时挤出的砌筑砂浆占了小砌块孔洞的空间，使灌孔混凝土与每块小砌块孔洞内壁能够紧密结合，保证竖向孔洞内壁尺寸一致，故应及时清除挤出的砂浆。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.10.6高层小砌块配筋砌体当采用夹心墙时，应按本规程第8.5.4条的规定进行施工。8.10.6高层配筋砌体因受力需要一般都在墙体的端部及转角部位配以纵筋，故夹心墙中的190mm厚度墙应为内叶墙，并加强内、外叶墙间的拉结，以保证90mm厚度外叶墙的稳定与安全。Ⅱ钢筋施工8.10.7配筋小砌块墙体内的水平钢筋应置于反砌小砌块的槽口内，并应对称位于墙体中心线两侧，水平中距宜为80mm，用定位拉筋固定；水平筋的竖向间距应符合设计要求。环箍钢筋、S形拉筋应埋置在水平灰缝砂浆层中，不得露筋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.10.6高层小砌块配筋砌体当采用夹心墙时，应按本规程第8.5.4条的规定进行施工。8.10.6高层配筋砌体因受力需要一般都在墙体的端部及转角部位配以纵筋，故夹心墙中的190mm厚度墙应为内叶墙，并加强内、外叶墙间的拉结，以保证90mm厚度外叶墙的稳定与安全。Ⅱ钢筋施工8.10.7配筋小砌块墙体内的水平钢筋应置于反砌小砌块的槽口内，并应对称位于墙体中心线两侧，水平中距宜为80mm，用定位拉筋固定；水平筋的竖向间距应符合设计要求。环箍钢筋、S形拉筋应埋置在水平灰缝砂浆层中，不得露筋。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.10.6高层小砌块配筋砌体当采用夹心墙时，应按本规程第8.5.4条的规定进行施工。8.10.6高层配筋砌体因受力需要一般都在墙体的端部及转角部位配以纵筋，故夹心墙中的190mm厚度墙应为内叶墙，并加强内、外叶墙间的拉结，以保证90mm厚度外叶墙的稳定与安全。Ⅱ钢筋施工8.10.7配筋小砌块墙体内的水平钢筋应置于反砌小砌块的槽口内，并应对称位于墙体中心线两侧，水平中距宜为80mm，用定位拉筋固定；水平筋的竖向间距应符合设计要求。环箍钢筋、S形拉筋应埋置在水平灰缝砂浆层中，不得露筋。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【8.10.8墙、柱的纵向钢筋应按本规程第8.6.3条的要求进行穿孔安装。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.10.14墙肢较短的配筋小砌块砌体与独立柱，在浇灌混凝土前应有防止砌体侧向移位的措施。8.10.14从短墙肢与独立柱的稳定、安全考虑，防止混凝土灌孔时受振动、捣固等影响造成砌体位移，故应适当加强墙、柱支撑或砌体间的拉结。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【8.10.15灌孔混凝土应采用粗骨料粒径5mm～16mm的预拌混凝土。浇灌时，混凝土不得有离析现象。坍落度宜为230mm～250mm。8.10.15混凝土坍落度是确保灌孔混凝土在小砌块砌体内处处密实的一项重要施工技术指标。工程实践表明，在符合混凝土强度等级的前提下，其坍落度为230mm～250mm较适宜。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.10.15灌孔混凝土应采用粗骨料粒径5mm～16mm的预拌混凝土。浇灌时，混凝土不得有离析现象。坍落度宜为230mm～250mm。8.10.15混凝土坍落度是确保灌孔混凝土在小砌块砌体内处处密实的一项重要施工技术指标。工程实践表明，在符合混凝土强度等级的前提下，其坍落度为230mm～250mm较适宜。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.11管线与设备安装8.11管线与设备安装8.11.1水、电等管线应按小砌块排块图的要求进行敷设安装，并应与土建施工进度密切配合。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.11.3水、电、煤气管道的进户水平向总管应埋于室外地面下；竖向总管应敷设于管道井内或楼梯间等阴角部位。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.11.3水、电、煤气管道的进户水平向总管应埋于室外地面下；竖向总管应敷设于管道井内或楼梯间等阴角部位。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.11.6安装在小砌块凹槽内与开口孔洞中的管道应用管卡与墙体固定，不得有松动、反弹现象。浇水湿润后用1：2水泥砂浆或C20干硬性细石混凝土填实凹槽，封闭面宜低凹于墙面2mm。外设10mm×10mm直径为0.5mm～0.9mm的钢丝网。网宽应跨过槽、洞口，每边与墙搭接的宽度不得小于100mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.11.8挂壁式的卫生设备安装宜用膨胀螺栓与墙体固定。8.11.8各类设备安装可采用金属或塑料锚栓固定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【8.11.10脱排油烟机和空调机的排气管与排水管应按集中排放的要求，预留出墙洞口的位置。在外墙面同一部位的上下洞口位置应垂直对齐，洞口直径的允许偏差为15mm，上下洞口位置偏移不得大于20mm。8.11.10预留上下楼层同一部位的脱排油烟机废气口和空调机出墙管的洞口中心应在同一垂线上，洞口位置和大小也应上下一致。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【8.12门窗框安装8.12门窗框安装8.12.1木门窗框两侧与非配筋墙体连接处的上、中、下部位，宜砌入单排孔小砌块(190mm×190mm×190mm)。孔洞内应预埋满涂沥青的楔形木块，其端头小的端面应与小砌块洞口齐平，四周用C20混凝土填实，或砌入3皮一顺一丁的实心小砌块(90mm×190mm×53mm)。木门窗框应用铁钉与木块连接或用射钉、膨胀螺栓与实心小砌块固定。8.12.1木门与小砌块墙体连接方式采用混凝土包木砖，再用钉子相连。这种传统连接的可靠度已为工程实践所证实，也可直接将木框固定在实心小砌块上。塑料门窗和铝合金门窗可用射钉或膨胀螺栓连接固定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【8.12.3工业建筑、公共建筑及单层房屋中的大型、重型及组合式的门窗安装，应按设计要求在洞边和洞顶现浇钢筋混凝土门窗框与过梁。夹心墙上的门窗洞现浇钢筋混凝土框时，应按本规程第8.5.4条要求与内、外叶墙连接。8.12.3小砌块墙体自重较轻，不适宜直接承受大型或重型门窗的重量及其风载。同时，为减少门窗开闭对墙体撞击的影响，门窗洞周边应现浇钢筋混凝土框及设置相应的连接铁件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【8.12.4外墙门窗框与墙体间空隙的室外一侧应采用外墙弹性腻子封闭，室内侧及内墙门窗框与墙的间隙处均应用聚氨酯泡沫填缝剂(PU)充填。8.12.4采用聚氨酯泡沫填缝剂填充门窗框与墙体间的缝隙其施工方便，质量也较传统水泥砂浆嵌塞为好。条件不具备的地区，在保证门窗安装质量的前提下，仍可采用传统的嵌塞方法。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.12.4外墙门窗框与墙体间空隙的室外一侧应采用外墙弹性腻子封闭，室内侧及内墙门窗框与墙的间隙处均应用聚氨酯泡沫填缝剂(PU)充填。8.12.4采用聚氨酯泡沫填缝剂填充门窗框与墙体间的缝隙其施工方便，质量也较传统水泥砂浆嵌塞为好。条件不具备的地区，在保证门窗安装质量的前提下，仍可采用传统的嵌塞方法。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.13.2外墙饰面层面砖的胶粘剂、勾缝剂的性能应分别符合现行行业标准《陶瓷墙地砖胶粘剂》JC／T547与《陶瓷墙地砖填缝剂》JC／T1004的要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【8.13.3外墙饰面层涂料的性能应符合现行国家标准《合成树脂乳液外墙涂料》GB／T9755的要求。8.13.2、8.13.3关于外保温饰面层使用的面砖胶粘剂、勾缝剂及涂料的选用有很多说法，不便于施工单位操作。为保证工程质量，材料的性能指标仍应以国内现行标准为准并结合工程具体情况作些变动。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【8.13.6组成小砌块外墙保温系统的各构造层的施工工序，均应列为隐蔽工程验收项目，每道工序验收合格方可进入下一施工顺序。8.13.6隐蔽工程除书面签证验收等施工记录外，应有影像摄影资料，尤其是节点构造、交错搭接、转角包边等细部处理部位应有清晰的照片或录像，能再现各个组成部分的施工过程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【8.13.8保温层表面的平整度、垂直度及阴阳角方正的偏差均不超过4mm时，方可进行抗裂砂浆或抹面胶浆防护层施工。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【8.13.9抗裂砂浆或抹面胶浆防护层表面的平整度、垂直度及阴阳角方正的偏差均不超过3mm时，方可进行饰面层施工。8.13.8、8.13.9为保证外保温系统工程质量，条文规定了基层、保温层、防护层每一层的允许偏差值，层层把关，偏差不累积，使每一层的厚度在墙面各个部位基本一致，既保证工程质量又提高节能效果。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.13.15抗裂砂浆应由42.5级普通硅酸盐水泥、中砂、抗裂剂按1：3：1重量比组成。预拌干混抗裂砂浆应按照该产品的使用要求加水拌合，并宜在2h内用完。稠度宜为80mm～130mm。8.13.15干混料抗裂砂浆应按使用要求在施工现场加水拌合。当采用抗裂剂时，鉴于抗裂剂的黏度大，对细颗粒砂容易包裹，所以应先将抗裂剂与砂拌匀。水泥加入后，即与抗裂剂进行正常水化反应，搅拌成水泥抗裂砂浆。否则颠倒了拌料的顺序，易形成水泥块，影响抗裂砂浆的质量，且拌合时不得加水。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.13.17饰面层为面砖时，抗裂砂浆防护层中的增强网应采用热镀锌电焊钢丝网(以下简称钢丝网)代替耐碱网布，并应用锚栓固定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【8.13.17饰面层为面砖时，抗裂砂浆防护层中的增强网应采用热镀锌电焊钢丝网(以下简称钢丝网)代替耐碱网布，并应用锚栓固定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【3当粘结层使用胶粘剂粘贴泡沫玻璃时，应符合本规程第8.13.10条的规定，可不设锚栓固定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3当粘结层使用胶粘剂粘贴泡沫玻璃时，应符合本规程第8.13.10条的规定，可不设锚栓固定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3喷枪口距作业面的距离不宜超过1.5m，且应遮挡、保护门窗、阳台等不需喷涂的部位和部件。4聚氨酯硬泡的喷涂厚度标志应均匀布设整个墙面。每次喷涂厚度宜为10mm，不得流淌。上一层喷涂的聚氨酯硬泡表面不粘手时，方可喷涂下一层。5喷涂后的聚氨酯硬泡保温层应充分熟化后方可进行下道工序施工。6不平整的聚氨酯硬泡保温层表面应抹界面砂浆层与保温浆料或保温砂浆找平层。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.13.26外墙外保温防火隔离带设置应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【8.13.27外保温施工时，对聚苯板、聚氨酯等非A级保温材料的保管、使用应有防火应急预案，并实行全过程、全方位的防火监控与设防。8.13.27鉴于外保温施工中时有火灾发生的情况，故对易引燃的保温材料应妥善存放保管与使用。严禁明火及电焊作业靠近施工点。事前必须有应急预案和相应的安全措施与消防设施，杜绝一切事故苗头与隐患。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【8.13.28饰面层应采用乳液型弹性外墙涂料。施工时，防护层应干燥，并应按“一底二面”分遍涂刷，对要求较高的工程可增加涂层的遍数。后一遍涂料的涂刷应待前一遍涂料表面干燥后方可进行。避免在大风、强日照的天气条件下施工。8.13.28涂料长期经受风吹日晒，应选用耐老化、耐水的涂料，否则涂料层会开裂、起泡，故条文规定应使用水性弹性涂料，并与外保温系统相容。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【8.13.28饰面层应采用乳液型弹性外墙涂料。施工时，防护层应干燥，并应按“一底二面”分遍涂刷，对要求较高的工程可增加涂层的遍数。后一遍涂料的涂刷应待前一遍涂料表面干燥后方可进行。避免在大风、强日照的天气条件下施工。8.13.28涂料长期经受风吹日晒，应选用耐老化、耐水的涂料，否则涂料层会开裂、起泡，故条文规定应使用水性弹性涂料，并与外保温系统相容。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.13.31房屋外墙抹灰及外保温工程应待屋面工程全部完工后进行。8.13.31待房屋外墙稍稳定并且顶上几层砌筑砂浆终凝完成后再做外抹灰，有利于外抹灰与墙体基层间粘结，墙面不致产生不规则裂缝或龟裂。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.14.3冬期施工，砌筑砂浆的稠度应视实际情况适当减小。日砌筑高度不宜超过1.2m。8.14.3砌筑砂浆稠度应视气温和天气情况变化而定。冬期不利小砌块砌筑。因此，日砌筑高度也应适当减小。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【8.14.4小砌块砌体冬期施工应按国家现行标准《砌体结构工程施工质量验收规范》GB50203和《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104的规定执行。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【8.14.4小砌块砌体冬期施工应按国家现行标准《砌体结构工程施工质量验收规范》GB50203和《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104的规定执行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.14.11构造柱混凝土与灌孔混凝土的冬期施工应按现行行业标准《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104的规定执行。8.14.11现行行业标准《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104中对混凝土冬期施工要求已有详细规定，故不予重复，遵照执行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【8.14.11构造柱混凝土与灌孔混凝土的冬期施工应按现行行业标准《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104的规定执行。8.14.11现行行业标准《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104中对混凝土冬期施工要求已有详细规定，故不予重复，遵照执行。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.14.11构造柱混凝土与灌孔混凝土的冬期施工应按现行行业标准《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104的规定执行。8.14.11现行行业标准《建筑工程冬期施工规程》JGJ／T104中对混凝土冬期施工要求已有详细规定，故不予重复，遵照执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【8.14.13小砌块砌体不得采用冻结法施工。配筋小砌块砌体与埋有未经防腐处理的钢筋及钢筋网片的砌体，不得使用掺氯盐的砌筑砂浆。8.14.13因小砌块砌体的水平灰缝中有效铺灰面较小，若采用冻结法施工，在解冻期间施工中易产生墙体稳定问题，故不予取之。掺有氯盐的砂浆对未经防腐处理的钢筋、网片易造成腐蚀，故也不应采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【8.14.13小砌块砌体不得采用冻结法施工。配筋小砌块砌体与埋有未经防腐处理的钢筋及钢筋网片的砌体，不得使用掺氯盐的砌筑砂浆。8.14.13因小砌块砌体的水平灰缝中有效铺灰面较小，若采用冻结法施工，在解冻期间施工中易产生墙体稳定问题，故不予取之。掺有氯盐的砂浆对未经防腐处理的钢筋、网片易造成腐蚀，故也不应采用。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【8.14.13小砌块砌体不得采用冻结法施工。配筋小砌块砌体与埋有未经防腐处理的钢筋及钢筋网片的砌体，不得使用掺氯盐的砌筑砂浆。8.14.13因小砌块砌体的水平灰缝中有效铺灰面较小，若采用冻结法施工，在解冻期间施工中易产生墙体稳定问题，故不予取之。掺有氯盐的砂浆对未经防腐处理的钢筋、网片易造成腐蚀，故也不应采用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【8.14.15采用暖棚法施工时，小砌块和砂浆在砌筑时的温度不应低于5℃，同时离所砌的结构底面500mm处的棚内温度也不应低于5℃。8.14.15暖棚法施工可使砌体中砂浆强度始终在大于5℃的气温状态下得到增长而不遭冻结的一项施工技术措施。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【9工程验收9.1一般规定9工程验收9.1一般规定9.1.1小砌块砌体工程验收应按检验批验收、分项工程验收、子分部工程验收的程序依次进行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【9工程验收9.1一般规定9工程验收9.1一般规定9.1.1小砌块砌体工程验收应按检验批验收、分项工程验收、子分部工程验收的程序依次进行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【9.1.2检验批的数量及范围可按楼层及施工段数确定，不应超过250m3小砌块砌体，且应为同质材料及同强度等级的砌体；小砌块基础砌体，可按一个楼层数计；小砌块填充墙砌体的量很少时，可将几个楼层的同质材料及同强度等级的填充墙砌体合为一个检验批。9.1.1、9.1.2小砌块砌体工程可由一个或若干个检验批组成。检验批可根据不同材质、不同强度等级的小砌块砌体的施工量，按房屋楼层、施工段、变形缝位置等进行划分。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.1.10填充墙砌体与钢筋混凝土柱(墙、梁)间的界面缝施工应列为隐蔽工程验收。9.1.10填充墙与框架柱、梁及剪力墙的界面处常因处理不当产生裂缝，因此该部位施工应列为隐蔽工程。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【9.1.10填充墙砌体与钢筋混凝土柱(墙、梁)间的界面缝施工应列为隐蔽工程验收。9.1.10填充墙与框架柱、梁及剪力墙的界面处常因处理不当产生裂缝，因此该部位施工应列为隐蔽工程。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9.2小砌块砌体工程9.2小砌块砌体工程Ⅰ主控项目9.2.1小砌块的强度等级必须符合设计要求，其中复合保温砌块与夹心复合保温砌块中的绝热保温材料的材性、数量、位置、厚度等尚应符合小砌块墙体节能设计要求。检查数量：1产地(厂家)相同的原材料以同一生产时间、配合比例、生产工艺、成型设备所生产的同强度等级的每1万块标准小砌块(或用于配筋砌体的带功能缝的标准小砌块)至少应抽检一组；用于房屋的基础和底层的小砌块抽检数量不应少于2组。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2在材料、配比、工艺、设备、参数、规格及型号都相同的条件下，不带功能缝的5块小砌块抗压强度平均值应等于或大于带功能缝的5块小砌块抗压强度平均值的1.1倍。同时，单块带缝与不带缝小砌块的最小抗压强度值均不得小于各自平均值的80％。检验方法：检查小砌块的产品合格证书和试验、复验报告。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【9.2.3小砌块砌体的水平灰缝砂浆饱满度应按扣除小砌块孔洞后的净面积计算，不得小于90％；竖向灰缝饱满度不应小于90％，且不得有透光缝与假缝存在。配筋小砌块砌体的竖缝饱满度不计凹槽部位的面积。检查数量：每检验批不得少于5处。检验方法：用专用百格网检测小砌块与砂浆粘结痕迹。每处检测3块小砌块，取其平均值。9.2.3小砌块因有孔洞原因，水平缝铺灰面积较少，仅铺于壁肋部位，故对水平灰缝饱满度提出了较高要求；竖缝饱满度与砌体抗剪强度有关，并可提高砌体抗渗性，故饱满度不得小于90％。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【9.2.6小砌块砌体的轴线、垂直度与一般尺寸的允许偏差值以及检验要求应符合表9.2.6的规定。9.2.6小砌块砌体的轴线位置偏移和垂直度偏差将影响墙体受力性能和房屋结构安全。而砌体的其他一般尺寸允许偏差，虽无碍砌体的受力性能和房屋结构的安全，但对外观质量及日后使用有一定影响，故应逐项检查。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9.2.6小砌块砌体的轴线、垂直度与一般尺寸的允许偏差值以及检验要求应符合表9.2.6的规定。9.2.6小砌块砌体的轴线位置偏移和垂直度偏差将影响墙体受力性能和房屋结构安全。而砌体的其他一般尺寸允许偏差，虽无碍砌体的受力性能和房屋结构的安全，但对外观质量及日后使用有一定影响，故应逐项检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9.2.6小砌块砌体的轴线、垂直度与一般尺寸的允许偏差值以及检验要求应符合表9.2.6的规定。9.2.6小砌块砌体的轴线位置偏移和垂直度偏差将影响墙体受力性能和房屋结构安全。而砌体的其他一般尺寸允许偏差，虽无碍砌体的受力性能和房屋结构的安全，但对外观质量及日后使用有一定影响，故应逐项检查。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【9.2.6小砌块砌体的轴线、垂直度与一般尺寸的允许偏差值以及检验要求应符合表9.2.6的规定。9.2.6小砌块砌体的轴线位置偏移和垂直度偏差将影响墙体受力性能和房屋结构安全。而砌体的其他一般尺寸允许偏差，虽无碍砌体的受力性能和房屋结构的安全，但对外观质量及日后使用有一定影响，故应逐项检查。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【9.3配筋小砌块砌体工程9.3配筋小砌块砌体工程Ⅰ主控项目9.3.1配筋小砌块砌体中的小砌块与砌筑砂浆的检验应符合本规程第9.2.1条和第9.2.2条的规定。9.3.1见本规程第9.2.1条和第9.2.2条的条文说明。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.3配筋小砌块砌体工程9.3配筋小砌块砌体工程Ⅰ主控项目9.3.1配筋小砌块砌体中的小砌块与砌筑砂浆的检验应符合本规程第9.2.1条和第9.2.2条的规定。9.3.1见本规程第9.2.1条和第9.2.2条的条文说明。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【9.3.6配筋小砌块砌体的竖向和水平向受力钢筋锚固长度与搭接长度应符合设计要求。检查数量：每检验批抽检不应少于5处。检验方法：尺量检查。9.3.6小砌块砌体内的竖向和水平向受力钢筋均应按绑扎搭接形式进行施工安装。竖向钢筋搭接位置应在基础顶面及每层楼面标高处。Ⅱ一般项目9.3.7构造柱位置及垂直度的允许偏差应符合表9.3.7的规定。检查数量：每检验批抽检不得少于5处。9.3.7构造柱从基础面到房屋顶层或女儿墙必须垂直，对准柱中心线。柱模板安装应控制垂直度，偏差值不得大于6mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【9.3.6配筋小砌块砌体的竖向和水平向受力钢筋锚固长度与搭接长度应符合设计要求。检查数量：每检验批抽检不应少于5处。检验方法：尺量检查。9.3.6小砌块砌体内的竖向和水平向受力钢筋均应按绑扎搭接形式进行施工安装。竖向钢筋搭接位置应在基础顶面及每层楼面标高处。Ⅱ一般项目9.3.7构造柱位置及垂直度的允许偏差应符合表9.3.7的规定。检查数量：每检验批抽检不得少于5处。9.3.7构造柱从基础面到房屋顶层或女儿墙必须垂直，对准柱中心线。柱模板安装应控制垂直度，偏差值不得大于6mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【9.3.6配筋小砌块砌体的竖向和水平向受力钢筋锚固长度与搭接长度应符合设计要求。检查数量：每检验批抽检不应少于5处。检验方法：尺量检查。9.3.6小砌块砌体内的竖向和水平向受力钢筋均应按绑扎搭接形式进行施工安装。竖向钢筋搭接位置应在基础顶面及每层楼面标高处。Ⅱ一般项目9.3.7构造柱位置及垂直度的允许偏差应符合表9.3.7的规定。检查数量：每检验批抽检不得少于5处。9.3.7构造柱从基础面到房屋顶层或女儿墙必须垂直，对准柱中心线。柱模板安装应控制垂直度，偏差值不得大于6mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9.4填充墙小砌块砌体工程9.4填充墙小砌块砌体工程Ⅰ主控项目9.4.1小砌块和砌筑砂浆的强度等级应符合设计要求，其中复合保温砌块与夹心复合保温砌块中的绝热保温材料及保温砌筑砂浆的导热系数、密度等性能指标尚应符合小砌块填充墙体节能设计要求。检查数量：按本规程第9.2.1条的规定执行。检验方法：检查小砌块的产品合格证书、产品性能检测报告、强度试验(复验)报告和砌筑砂浆试块试验报告，并应按本规程第9.2.1条的规定进行抽检与检验。9.4.1小砌块(含复合保温砌块、夹心复合保温砌块)和砌筑砂浆(含保温砌筑砂浆)的强度等级符合设计要求是保证砌体强度、稳定性及耐久性的基础，故应合格。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【9.4填充墙小砌块砌体工程9.4填充墙小砌块砌体工程Ⅰ主控项目9.4.1小砌块和砌筑砂浆的强度等级应符合设计要求，其中复合保温砌块与夹心复合保温砌块中的绝热保温材料及保温砌筑砂浆的导热系数、密度等性能指标尚应符合小砌块填充墙体节能设计要求。检查数量：按本规程第9.2.1条的规定执行。检验方法：检查小砌块的产品合格证书、产品性能检测报告、强度试验(复验)报告和砌筑砂浆试块试验报告，并应按本规程第9.2.1条的规定进行抽检与检验。9.4.1小砌块(含复合保温砌块、夹心复合保温砌块)和砌筑砂浆(含保温砌筑砂浆)的强度等级符合设计要求是保证砌体强度、稳定性及耐久性的基础，故应合格。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【9.4.7填充墙上下相邻皮小砌块应错缝搭砌。检查数量：每检验批抽检不应少于5处。检查方法：观察和尺量检查。9.4.7为使砌体稳定并形成整体，因此砌筑上、下皮小砌块时应错缝搭砌。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【9.4.9填充墙小砌块砌体一般尺寸的允许偏差和检验方法应符合表9.4.9的规定。检查数量：每检验批抽检不应少于5处。9.4.9因填充墙属非受力构件，故将轴线位移和垂直度允许偏差列为一般项目检查验收。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【附录A单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值附录A单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值A.0.1单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值应符合表A.0.1-1～表A.0.1-4的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【附录A单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值附录A单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值A.0.1单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值应符合表A.0.1-1～表A.0.1-4的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【附录A单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值附录A单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值A.0.1单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值应符合表A.0.1-1～表A.0.1-4的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【A.0.2应用本附录查表得到单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值时应满足如下条件：1本附录表中的小砌块孔洞率δ＝0.49，系390mm×190mm×190mm规格，壁、肋厚均为30mm，内圆角为r＝30mm的小砌块的体积孔洞率。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【A.0.2应用本附录查表得到单排孔普通混凝土砌块灌孔砌体抗压强度设计值时应满足如下条件：1本附录表中的小砌块孔洞率δ＝0.49，系390mm×190mm×190mm规格，壁、肋厚均为30mm，内圆角为r＝30mm的小砌块的体积孔洞率。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【C.0.2小砌块夹心砌体的热阻计算应满足下列要求：1内叶、外叶小砌块砌体的热阻Rma·i、Rma·e可按照本规程表4.2.2和附录D选取，亦可根据本规程4.2.2第1款的要求，按现行国家标准《绝热稳态传热性质的测定标定和防护热箱法》GB／T13475的规定检测确定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【2夹心层是封闭空气间层时，式中：Ra——空气间层热阻[(m2·K)／W]，按现行国家标准《民用建筑热工设计规范》GB50176查取；0.8——考虑连接筋影响的修正系数。3夹心层是保温材料填充时，式中：δs——夹心层厚度(m)；λc——保温材料的计算导热系数[W／(m2·K)]；λ——保温材料的导热系数[W／(m2·K)]；a——修正系数，按现行国家标准《民用建筑热工设计规范》GB50176查取。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【3计算内墙的传热系数时，内墙两侧面的表面换热阻Ri均取0.11(m2·K)／W。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【E.2.2墙体热惰性指标计算应满足下列要求：1小砌块砌体是一个构造层次，计算蓄热系数Sc为砌体平均蓄热系数Sma，可按本规程附录B的计算公式计算求出；2结构性热桥部位的钢筋混凝土构件计算厚度同该层的热阻计算厚度δ。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.1异形柱speciallyshapedcolumn截面几何形状为L形、T形、十字形和Z形，且截面各肢的肢高肢厚比不大于4的柱。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.3柱截面肢高肢厚比ratioofsectionheighttosectionthicknessofcolumnleg异形柱各肢的柱肢截面高度与厚度的比值。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【2.1.3柱截面肢高肢厚比ratioofsectionheighttosectionthicknessofcolumnleg异形柱各肢的柱肢截面高度与厚度的比值。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【2.2符号2.2符号本规程的符号主要是根据现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010和《建筑抗震设计规范》GB50011规定的。有些符号基于异形柱结构特点作了相应的调整和补充。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.2符号2.2符号本规程的符号主要是根据现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010和《建筑抗震设计规范》GB50011规定的。有些符号基于异形柱结构特点作了相应的调整和补充。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【2.2.4系数及其他nc——混凝土单元总数；ns——钢筋单元总数；λ——框架柱的剪跨比；λv——配箍特征值；ηjb——节点核心区剪力增大系数；γRE——承载力抗震调整系数；ζv——节点核心区正交肢影响系数；ζh——节点核心区截面高度影响系数；ζN——节点核心区轴压比影响系数；ηα——杆件挠曲偏心距增大系数；ρ——全部纵向受力钢筋配筋率；ρmin——全部纵向受力钢筋最小配筋率：ρmax——全部纵向受力钢筋最大配筋率；ρv——箍筋体积配箍率；ψT——非承重填充墙刚度对结构自振周期影响的折减系数。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.2.4系数及其他nc——混凝土单元总数；ns——钢筋单元总数；λ——框架柱的剪跨比；λv——配箍特征值；ηjb——节点核心区剪力增大系数；γRE——承载力抗震调整系数；ζv——节点核心区正交肢影响系数；ζh——节点核心区截面高度影响系数；ζN——节点核心区轴压比影响系数；ηα——杆件挠曲偏心距增大系数；ρ——全部纵向受力钢筋配筋率；ρmin——全部纵向受力钢筋最小配筋率：ρmax——全部纵向受力钢筋最大配筋率；ρv——箍筋体积配箍率；ψT——非承重填充墙刚度对结构自振周期影响的折减系数。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.2.6对抗震安全性和使用功能有较高要求或专门要求的异形柱结构，可采用隔震设计，采用隔震设计时应符合现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的相关规定。3.2.6大量的分析和工程应用表明，结构采用隔震设计可以明显减轻其地震反应，考虑异形柱结构隔震设计的工程经验和实践相对较少，本规程对抗震安全性和使用功能有较高要求或专门要求的异形柱结构，提出其隔震设计应符合现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的相关规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【3.3.2当异形柱结构的地下室顶板作为上部结构的嵌固部位时，地下一层与首层的侧向刚度比不宜小于2，地下一层及以下不应采用异形柱，地下一层结构的抗震等级应与上部结构相同，地下一层以下抗震构造措施的抗震等级可逐层降低一级，但不应低于四级。作为上部结构嵌固部位的地下室楼层的顶楼盖应采用梁板结构，楼板厚度不宜小于180mm，混凝土强度等级不宜小于C30，且应采用双层双向配筋，每层每个方向的配筋率不宜小于0.25％。3.3.2本条根据国家现行标准《建筑抗震设计规范》GB50011和《高层建筑混凝土结构技术规程》JGJ3的相应规定编制。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【4.1.7异形柱结构的构件截面配筋应根据结构的实际情况，按本规程第5章的规定具体计算，其中材料强度设计值应按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的相关规定采用。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【4.2荷载和地震作用4.2荷载和地震作用4.2.1异形柱结构的竖向荷载、风荷载、雪荷载等取值及组合应符合现行国家标准《建筑结构荷载规范》GB50009的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【4.2.2异形柱结构抗震设防烈度和设计地震动参数应按现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011的相关规定确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【4.3.7计算各振型地震影响系数所采用的结构自振周期应考虑非承重填充墙体刚度影响予以折减。4.3.7框架结构中的非承重填充墙属于非结构构件，已有工程实测表明，框架结构中非承重填充墙的存在，会增大结构整体刚度，减小结构自振周期，从而产生增大结构地震作用的影响。为反映这种影响，可根据工程实际采用的非承重填充墙体材料，采用折减系数ψT对结构的计算自振周期进行折减。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【5.2.4各级抗震等级的角柱，有地震作用组合的剪力设计值应按本规程第5.2.3条经调整后的剪力值再乘以不小于1.1的增大系数。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【5.2.4各级抗震等级的角柱，有地震作用组合的剪力设计值应按本规程第5.2.3条经调整后的剪力值再乘以不小于1.1的增大系数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【5.3.3节点核心区的受剪承载力应符合下列公式规定：式中：N——与组合的节点剪力设计值对应的该节点上柱底部轴向力设计值，当N为压力且N＞0.3fcA时，取N＝O.3fcA；当N为拉力时，取N＝0；Asvj——核心区有效验算宽度范围内同一截面验算方向的箍筋各肢总截面面积；hb0——梁截面有效高度，当节点两侧梁截面有效高度不等时取平均值；a′s——梁纵向受压钢筋合力点至截面近边的距离。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【2对翼缘截面高度hc和h′c相同、腹板截面高度bf为翼缘截面高度的2倍且肢厚度bc和hf相同的Z形截面节点，正交肢影响系数ζv应按表5.3.4-1采用，但表中bf—bc应以0.5bf—bc代替。表5.3.4-1正交肢影响系数ζv注：1表中bf为垂直于验算方向的柱肢截面高度；2表中的十字形和T形截面是指冀缘为对称的截面，若不对称时，则翼缘的不对称部分不计算在bf数值内；3bf—bc为表列数值之间值时，ζv按直线内插法确定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2对翼缘截面高度hc和h′c相同、腹板截面高度bf为翼缘截面高度的2倍且肢厚度bc和hf相同的Z形截面节点，正交肢影响系数ζv应按表5.3.4-1采用，但表中bf—bc应以0.5bf—bc代替。表5.3.4-1正交肢影响系数ζv注：1表中bf为垂直于验算方向的柱肢截面高度；2表中的十字形和T形截面是指冀缘为对称的截面，若不对称时，则翼缘的不对称部分不计算在bf数值内；3bf—bc为表列数值之间值时，ζv按直线内插法确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3在式(5.3.5-1)～式(5.3.5-4)中，Mlb、Mrb之和应分别按顺时针和逆时针方向计算，并取其较大值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【6.1.3框架梁截面高度可按(1／10～1／15)lb确定(lb为计算跨度)，且非抗震设计时不宜小于350mm，抗震设计时不宜小于400mm。梁的净跨与截面高度的比值不宜小于4。梁的截面宽度不宜小于截面高度的1／4和200mm。6.1.3梁截面高度太小会使柱纵向钢筋在节点核心区内锚固长度不足，容易引起锚固失效，损害节点的受力性能，特别是地震作用下抗震性能。所以，对框架梁的截面高度最小值作出规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【6.1.4异形柱截面的肢厚不应小于200mm，非抗震设计时，肢高不应小于400mm；抗震设计时，肢高不应小于450mm。Z形截面柱腹板净高不应小于200mm。6.1.4本规程适用的异形柱柱肢截面最小厚度为200mm，最大厚度应小于300mm。根据近年异形柱结构的工程实践，异形柱柱肢厚度小于200mm时，会造成梁柱节点核心区的钢筋设置困难及钢筋与混凝土的粘结锚固强度不足，故限制肢厚不应小于200mm，以保证结构的安全及施工的方便。抗震设计时宜采用等肢异形柱。当不得不采用不等肢异形柱时，两肢肢高比不宜超过1.6，且肢厚相差不大于50mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.2.6异形柱全部纵向受力钢筋的配筋率，非抗震设计时不应大于4％。抗震设计时不应大于3％。6.2.6异形柱肢厚有限，柱中纵向受力钢筋的粘结强度较差，因此将纵向受力钢筋的总配筋率由对矩形柱不大于5％降为不应大于4％(非抗震设计)和3％(抗震设计)，以减少粘结破坏和节点处钢筋设置的困难。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.7异形柱应采用复合箍筋(图6.2.7)，严禁采用有内折角的箍筋。箍筋应做成封闭式焊接箍筋，也可采用绑扎箍筋，其末端应做成135°的弯钩。弯钩端头平直段长度，非抗震设计时不应小于5d(d为箍筋直径)；当柱中全部纵向受力钢筋的配筋率大于3％时，不应小于10d。抗震设计时不应小于10d，且不应小于75mm。图6.2.7箍筋形式当采用拉筋形成复合箍筋时，拉筋应紧靠纵向钢筋并钩住箍筋。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【6.2.8非抗震设计时，异形柱的箍筋直径不应小于纵向受力钢筋的最大直径的1／4，且不应小于6mm；箍筋间距不应大于250mm，且不应大于柱肢厚度和15倍纵向受力钢筋的最小直径；当柱中全部纵向受力钢筋的配筋率大于3％时，箍筋直径不应小于8mm，间距不应大于200mm，且不应大于10倍纵向受力钢筋的最小直径；箍筋肢距不宜大于300mm。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.12抗震设计时，异形柱箍筋加密区范围应按下列规定采用：1柱端取截面长边尺寸、柱净高的1／6和500mm三者中的最大值；2底层柱柱根不应小于柱净高的1／3；当有刚性地面时，除柱端外尚应取刚性地面上、下各500mm；3剪跨比不大于2的柱以及因设置填充墙等形成柱净高与柱肢截面高度之比不大于4的柱取柱全高；4角柱及Z形柱取柱全高。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.12抗震设计时，异形柱箍筋加密区范围应按下列规定采用：1柱端取截面长边尺寸、柱净高的1／6和500mm三者中的最大值；2底层柱柱根不应小于柱净高的1／3；当有刚性地面时，除柱端外尚应取刚性地面上、下各500mm；3剪跨比不大于2的柱以及因设置填充墙等形成柱净高与柱肢截面高度之比不大于4的柱取柱全高；4角柱及Z形柱取柱全高。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【6.2.15一、二级抗震等级的房屋角部异形柱以及地震区楼梯间，异形柱肢端(转角处)应设暗柱(图6.2.15)。肢端(转角处)设暗柱时，暗柱沿肢高方向尺寸a不应小于120mm。暗柱的附加纵向钢筋直径不应小于14mm，可取与纵向受力钢筋直径相同；暗柱的附加箍筋直径和间距同异形柱箍筋，附加箍筋宜设在异形柱两箍筋中间。图6.2.15异形柱肢端暗柱构造1-暗柱附加纵向钢筋：2-暗柱附加箍筋6.2.15为此次修订新增加的条文，规定明确一、二级抗震等级的房屋角部异形柱及地震区楼梯间异形柱应设肢端加强的暗柱，并对暗柱提出了构造要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.2.15一、二级抗震等级的房屋角部异形柱以及地震区楼梯间，异形柱肢端(转角处)应设暗柱(图6.2.15)。肢端(转角处)设暗柱时，暗柱沿肢高方向尺寸a不应小于120mm。暗柱的附加纵向钢筋直径不应小于14mm，可取与纵向受力钢筋直径相同；暗柱的附加箍筋直径和间距同异形柱箍筋，附加箍筋宜设在异形柱两箍筋中间。图6.2.15异形柱肢端暗柱构造1-暗柱附加纵向钢筋：2-暗柱附加箍筋6.2.15为此次修订新增加的条文，规定明确一、二级抗震等级的房屋角部异形柱及地震区楼梯间异形柱应设肢端加强的暗柱，并对暗柱提出了构造要求。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3异形柱框架梁柱节点6.3异形柱框架梁柱节点6.3.1框架柱的纵向钢筋，应贯穿中间层的中间节点和端节点，且接头不应设置在节点核心区内。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【6.3.5中间层十字形柱中间节点框架梁纵向钢筋应符合下列规定：1抗震设计时，对一、二、三级抗震等级，贯穿中柱的梁纵向钢筋直径不宜大于该方向柱肢截面高度hc的1／30，当混凝土的强度等级为C40及以上时可取1／25，且纵向钢筋的直径不应大于25mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.3.5中间层十字形柱中间节点框架梁纵向钢筋应符合下列规定：1抗震设计时，对一、二、三级抗震等级，贯穿中柱的梁纵向钢筋直径不宜大于该方向柱肢截面高度hc的1／30，当混凝土的强度等级为C40及以上时可取1／25，且纵向钢筋的直径不应大于25mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【2两侧高度相等的梁(图6.3.5a、b)，上部及下部纵向钢筋各排宜分别采用相同直径，并均应贯穿中间节点。若两侧梁的下部钢筋根数不相同时，差额钢筋锚入中间节点的总长度，非抗震设计时不应小于la，抗震设计时不应小于laE。图6.3.5框架梁纵向钢筋在中间节点区的锚固1-异形柱；2-框架梁；3-梁上部纵向钢筋；4-梁下部纵向钢筋当直线段锚固长度不足时，可采用钢筋锚固板锚固，锚固长度非抗震设计时不应小于0.4lab，抗震设计时不应小于0.4labE，且伸过柱肢中心线均不应小于5d(d为纵向受力钢筋直径)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.3.7梁柱纵向钢筋在节点区采用钢筋锚固板锚固时，除应符合本规程的规定外，尚应符合现行行业标准《钢筋锚固板应用技术规程》JGJ256的相关规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2抗震设计时，节点核心区箍筋最大间距和最小直径宜按本规程表6.2.10采用。对一、二、三和四级抗震等级，节点核心区配箍特征值分别不宜小于0.12、0.10、0.08和0.06，且体积配箍率分别不宜小于0.9％、0.7％、0.6％和0.5％。对剪跨比不大于2的框架柱，节点核心区体积配箍率不宜小于核心区上、下柱端体积配箍率中的较大值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.3.9Z形柱节点核心区腹板构造应符合下列规定：1节点核心区腹板应在框架梁的梁高范围内配置水平箍筋，其直径和间距与核心区翼缘的箍筋相同。当两侧框架梁的截面高度不同时，应取较高梁的梁高范围。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【2.1.3柱截面肢高肢厚比ratioofsectionheighttosectionthicknessofcolumn1eg异形柱柱肢截面高度与厚度的比值。本规程的术语系根据现行国家标准《工程结构设计基本术语和通用符号》GBJ132和《建筑结构设计术语和符号标准》GB／T50083给出的。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【2.1.3柱截面肢高肢厚比ratioofsectionheighttosectionthicknessofcolumn1eg异形柱柱肢截面高度与厚度的比值。本规程的术语系根据现行国家标准《工程结构设计基本术语和通用符号》GBJ132和《建筑结构设计术语和符号标准》GB／T50083给出的。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【4.1.3异形柱结构应进行承载能力极限状态和正常使用极限状态的计算和验算。4.1.3异形柱结构和一般混凝土结构一样，应进行承载能力极限状态和正常使用极限状态的计算和验算。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.4异形柱结构中异形柱正截面、斜截面及梁柱节点承载力应按本规程第5章的规定进行计算；其他构件的承载力计算应遵守国家现行相关标准的规定。4.1.4基于异形柱受力性能及设计、构造的特点，本条明确异形柱正截面、斜截面及梁—柱节点承载力应按本规程第5章的规定进行计算；其他构件的承载力计算应遵守国家现行相关标准。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【4.1.7异形柱结构应进行风荷载、地震作用下的水平位移验算。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【4.3结构分析模型与计算参数4.3.1在竖向荷载、风荷载或多遇地震作用下，异形柱结构的内力和位移可按弹性方法计算。框架梁及连梁等构件可考虑在竖向荷载作用下梁端局部塑性变形引起的内力重分布。4.3.1无论是非抗震设计还是抗震设计，在竖向荷载、风荷载、多遇地震作用下混凝土异形柱结构的内力和变形分析，按我国现行规范体系，均采用弹性方法计算，但在截面设计时则考虑材料的弹塑性性质。在竖向荷载作用下框架梁及连梁等构件可以考虑梁端部塑性变形引起的内力重分布。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【4.3.5异形柱结构内力与位移计算时，楼面梁刚度增大系数、梁端负弯矩和跨中正弯矩调幅系数、扭矩折减系数、连梁刚度折减系数的取值，以及框架—剪力墙结构中框架部分承担的地震剪力调整要求，可根据国家现行标准按一般混凝土结构的有关规定采用。4.3.5计算系数根据现行国家标准按一般钢筋混凝土结构的有关规定采用。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【4.4水平位移限值4.4.1在风荷载、多遇地震作用下，异形柱结构按弹性方法计算的楼层最大层间位移应符合下式要求：4.4.27度抗震设计时，底部抽柱带转换层的异形柱结构、层数为10层及10层以上或高度超过28m的竖向不规则异形柱框架-剪力墙结构，宜进行罕遇地震作用下的弹塑性变形验算。弹塑性变形的计算方法，可采用静力弹塑性分析方法或弹塑性时程分析方法。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【5.1.5框架柱节点上、下端弯矩设计值的增大系数，参照了现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010第11.4.2条的有关规定，但二级抗震等级时，异形截面框架柱柱端弯矩增大系数则由1.2调整为1.3，以提高框架强柱弱梁机制的程度。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【5.2.3有地震作用组合的异形柱斜截面剪力设计值Vc应按下列公式计算：1二级抗震等级2三级抗震等级3四级抗震等级取有地震作用组合的剪力设计值。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.3.5框架梁柱节点（本规程图5.3.2）核心区组合的剪力设计值Vj应按下列公式计算：5.3.5当框架梁的宽度大于柱肢截面宽，且梁角部的纵向钢筋在本柱肢纵筋的外侧锚人梁柱节点核心区时，节点核心区的受剪承载力验算可偏安全地采用本规程第5.3.2条～第5.3.4条规定，取框架梁的宽度等于柱肢截面厚度即取bj＝bc，而不计柱肢截面厚度以外部分作用的简化方法，亦可采用本条规定的后一种较准确的方法。本条文规定的后一种方法主要是参考现行国家标准《建筑抗震设计规范》GB50011扁梁框架梁柱节点的规定，并根据类似的异形柱框架梁柱节点试验结果给出的。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.4异形柱截面的肢厚不应小于200mm，肢高不应小于500mm。6.1.4本规程适用的异形柱柱肢截面最小厚度为200mm，最大厚度应小于300mm。根据近年异形柱结构的工程实践，异形柱柱肢厚度小于200mm时，会造成梁柱节点核心区的钢筋设置困难及钢筋与混凝土的粘结锚固强度不足，故限制肢厚不应小于200mm，以保证结构的安全及施工的方便。抗震设计时宜采用等肢异形柱。当不得不采用不等肢异形柱时，两肢肢高比不宜超过1.6，且肢厚相差不大于50mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【6.1.7异形柱、梁纵向受拉钢筋的锚固长度la和抗震锚固长度laE应按现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010的有关规定确定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【6.2异形柱结构6.2.1异形柱的剪跨比宜大于2，抗震设计时不应小于1.5。6.2.1试验表明，异形柱在单调荷载特别在低周反复荷载作用下粘结破坏较矩形柱严重。对柱的剪跨比不应小于1.5的要求，是为了避免出现极短柱，减小地震作用下发生脆性粘结破坏的危险性。为设计方便，当反弯点位于层高范围内时，本规定可表述为柱的净高与柱肢截面高度之比不宜小于4，抗震设计时不应小于3。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【6.2.4异形柱纵向受力钢筋之间的净距不应小于5Omm。柱肢厚度为200～250mm时，纵向受力钢筋每排不应多于3根；根数较多时，可分二排设置(本规程图6.2.3d)。6.2.4参照现行国家标准《混凝土结构设计规范》GB50010第10.3.1条规定给出。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.6异形柱全部纵向受力钢筋的配筋率，非抗震设计时不应大于4％；抗震设计时不应大于3％。6.2.6异形柱肢厚有限，柱中纵向受力钢筋的粘结强度较差，因此将纵向受力钢筋的总配筋率由对矩形柱不大于5％降为不应大于4％(非抗震设计)和3％(抗震设计)，以减少粘结破坏和节点处钢筋设置的困难。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【6.2.8非抗震设计时，异形柱的箍筋直径不应小于0.25d(d为纵向受力钢筋的最大直径)，且不应小于6mm；箍筋间距不应大于250mm，且不应大于柱肢厚度和15d(d为纵向受力钢筋的最小直径)；当柱中全部纵向受力钢筋的配筋率大于3％时，箍筋直径不应小于8mm，间距不应大于200mm，且不应大于1Od(d为纵向受力钢筋的最小直径)；箍筋肢距不宜大于300mm。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【6.2.9抗震设计时，异形柱箍筋加密区的箍筋应符合下列规定：1加密区的体积配箍应符合下列要求：2对抗震等级为二、三、四级的框架柱，箍筋加密区的箍筋体积配箍率分别不应小于0.8％、0.6％、0.5％。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3当剪跨比λ≤2时，二、三级抗震等级的柱，箍筋加密区的箍筋体积配箍率不应小于1.2％。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【6.3异形柱框架梁柱节点6.3.1框架柱的纵向钢筋，应贯穿中间层的中间节点和端节点，且接头不应设置在节点核心区内。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.0.4当钢筋的品种、级别或规格需作变更时，应办理设计变更文件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【7.0.9异形柱结构施工的尺寸允许偏差应符合表7.0.9的规定，尺寸允许偏差的检验方法应按现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定执行。7.0.9由于异形柱结构截面尺寸较小，为保证结构的安全和钢筋的保护层厚度，要求截面尺寸不允许出现负偏差。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【7.0.9异形柱结构施工的尺寸允许偏差应符合表7.0.9的规定，尺寸允许偏差的检验方法应按现行国家标准《混凝土结构工程施工质量验收规范》GB50204的规定执行。7.0.9由于异形柱结构截面尺寸较小，为保证结构的安全和钢筋的保护层厚度，要求截面尺寸不允许出现负偏差。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【附录A底部抽柱带转换层的异形柱结构A.0.1底部抽柱带转换层的异形柱结构，其转换结构构件宜采用梁。A.0.1国内已有一些采用梁式转换的底部抽柱带转换层异形柱结构的试验研究成果和工程实例资料，且积累了一定的设计、施工实践经验，而采用其他形式转换构件，尚缺乏理论、试验研究和工程实践经验的依据。梁式转换的受力途径是柱一梁一柱，具有传力直接、明确、简捷的优点，故本规程规定转换构件宜采用梁式转换，并对采用梁式转换的异形柱结构设计作了相应规定。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【附录A底部抽柱带转换层的异形柱结构A.0.1底部抽柱带转换层的异形柱结构，其转换结构构件宜采用梁。A.0.1国内已有一些采用梁式转换的底部抽柱带转换层异形柱结构的试验研究成果和工程实例资料，且积累了一定的设计、施工实践经验，而采用其他形式转换构件，尚缺乏理论、试验研究和工程实践经验的依据。梁式转换的受力途径是柱一梁一柱，具有传力直接、明确、简捷的优点，故本规程规定转换构件宜采用梁式转换，并对采用梁式转换的异形柱结构设计作了相应规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【A.0.2底部抽柱带转换层的异形柱结构可用于非抗震设计和6度、7度(0.10g)抗震设计的房屋建筑。A.0.2目前对底部抽柱带转换层异形柱结构的研究和工程实践经验主要限于非抗震设计及抗震设防烈度为6度、7度(0.10g)的条件，又考虑到其结构性能特点，故本规程没有将底部抽柱带转换层异形柱结构纳入抗震设防烈度为7度(0.15g)及8度的使用范围。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【A.0.3底部抽柱带转换层的异形柱结构在地面以上大空间的层数：非抗震设计不宜超过3层；抗震设计不宜超过2层。A.0.3高位转换对结构抗震不利，必须对地面以上大空间层数予以限制。考虑到工程实际情况，因此规定底部抽柱带转换层的异形柱结构在地面以上的大空间层数，非抗震设计时不宜超过3层；抗震设计时不宜超过2层。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【A.0.8转换层及下部结构的混凝土强度等级不应低于C30。A.0.8转换层楼板是重要的传力构件，底部抽柱带转换层异形柱结构的振动台试验结果显示，转换层楼板角部裂缝严重，故本条给出了该部位构造措施要求，并做出了保证楼板面内刚度的相应规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【1.0.3混凝土强度的检验评定，除应符合本标准外，尚应符合国家现行有关标准的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1混凝土concrete由水泥、骨料和水等按一定配合比，经搅拌、成型、养护等工艺硬化而成的工程材料。2.1.1本条规定了混凝土的基本组成和生产工艺。随着混凝土技术的发展，现代的混凝土组成往往还包括外加剂和矿物掺合料等。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.4合格性评定evaluationofconformity根据一定规则对混凝土强度合格与否所作的判定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.4合格性评定evaluationofconformity根据一定规则对混凝土强度合格与否所作的判定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【2.1.5检验批inspectionbatch由符合规定条件的混凝土组成，用于合格性评定的混凝土总体。2.1.5检验批在《混凝土强度检验评定标准》GBJ107-87中称为验收批。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.6检验期inspectionperiod为确定检验批混凝土强度的标准差而规定的统计时段。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【2.1.7样本容量samplesize代表检验批的用于合格评定的混凝土试件组数。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2.1.7样本容量samplesize代表检验批的用于合格评定的混凝土试件组数。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【2.2符号2.2符号mfcu——同一检验批混凝土立方体抗压强度的平均值；fcu,k——混凝土立方体抗压强度标准值；fcu,min——同一检验批混凝土立方体抗压强度的最小值；——标准差未知评定方法中，同一检验批混凝土立方体抗压强度的标准差；σ0——标准差已知评定方法中，检验批混凝土立方体抗压强度的标准差；λ1，λ2，λ3，λ4——合格评定系数；fcu,i——第i组混凝土试件的立方体抗压强度代表值；n——样本容量。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3.0.2立方体抗压强度标准值应为按标准方法制作和养护的边长为150mm的立方体试件，用标准试验方法在28d龄期测得的混凝土抗压强度总体分布中的一个值，强度低于该值的概率应为5％。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4混凝土的取样与试验4.1混凝土的取样4混凝土的取样与试验4.1混凝土的取样4.1.1混凝土的取样，宜根据本标准规定的检验评定方法要求制定检验批的划分方案和相应的取样计划。4.1.1根据采用的检验评定方法，制定检验批的划分方案和相应的取样计划，是为了避免因施工、制作、试验等因素导致缺少混凝土强度试件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【4混凝土的取样与试验4.1混凝土的取样4混凝土的取样与试验4.1混凝土的取样4.1.1混凝土的取样，宜根据本标准规定的检验评定方法要求制定检验批的划分方案和相应的取样计划。4.1.1根据采用的检验评定方法，制定检验批的划分方案和相应的取样计划，是为了避免因施工、制作、试验等因素导致缺少混凝土强度试件。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【4.1.4每批混凝土试样应制作的试件总组数，除满足本标准第5章规定的混凝土强度评定所必需的组数外，还应留置为检验结构或构件施工阶段混凝土强度所必需的试件。4.1.4每批混凝土应制作的试件数量，应满足评定混凝土强度的需要。对用以检查混凝土在施工(生产)过程中强度的试件，其养护条件应与结构或构件相同，它的强度只作为评定结构或构件能否继续施工的依据，两类试件不得混同。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.2.3检验评定混凝土强度用的混凝土试件，其成型方法及标准养护条件应符合现行国家标准《普通混凝土力学性能试验方法标准》GB／T50081的规定。4.2.1～4.2.3混凝土试件的成型和养护方法，应考虑其代表性。对用于评定的混凝土强度试件，应采用标准方法成型，之后置于标准养护条件下进行养护，直到设计要求的龄期。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【5.3混凝土强度的合格性评定5.3混凝土强度的合格性评定5.3.1当检验结果满足第5.1.2条或第5.1.3条或第5.2.2条的规定时，则该批混凝土强度应评定为合格；当不能满足上述规定时，该批混凝土强度应评定为不合格。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【1总则1总则1.0.1为规范和统一混凝土物理力学性能试验方法，提高混凝土试验技术水平，制定本标准。1.0.1编制本标准的目的是为了进一步规范混凝土物理力学性能试验方法、提高试验精度，使试验结果具有代表性、准确性和复演性，并在检验或控制现浇混凝土工程和预制混凝土构件质量时，有一个统一的混凝土物理力学性能试验方法，从而确保混凝土工程质量。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【1.0.3混凝土物理力学性能试验方法除应符合本标准的规定外，尚应符合国家现行有关标准的规定。1.0.3对于混凝土物理力学性能试验方法的有关技术内容，本标准有规定的以本标准为准，未作规定的应按其他标准执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1混凝土concrete以水泥、骨料和水为主要原材料，根据需要加入矿物掺合料和外加剂等材料，按一定配合比，经拌合、成型、养护等工艺制作的、硬化后具有强度的工程材料。2.1.1本条主要依据《建筑材料术语标准》JGJ/T191-2009对混凝土进行了定义，本标准规定的混凝土不局限于干表观密度在2000kg/m3～2800kg/m3范围内的普通混凝土。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1混凝土concrete以水泥、骨料和水为主要原材料，根据需要加入矿物掺合料和外加剂等材料，按一定配合比，经拌合、成型、养护等工艺制作的、硬化后具有强度的工程材料。2.1.1本条主要依据《建筑材料术语标准》JGJ/T191-2009对混凝土进行了定义，本标准规定的混凝土不局限于干表观密度在2000kg/m3～2800kg/m3范围内的普通混凝土。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【2术语和符号2.1术语2术语和符号2.1术语2.1.1混凝土concrete以水泥、骨料和水为主要原材料，根据需要加入矿物掺合料和外加剂等材料，按一定配合比，经拌合、成型、养护等工艺制作的、硬化后具有强度的工程材料。2.1.1本条主要依据《建筑材料术语标准》JGJ/T191-2009对混凝土进行了定义，本标准规定的混凝土不局限于干表观密度在2000kg/m3～2800kg/m3范围内的普通混凝土。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.1.2抗压强度compressivestrength立方体试件单位面积上所能承受的最大压力。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.3轴心抗压强度axialcompressivestrength棱柱体试件轴向单位面积上所能承受的最大压力。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.7抗折强度flexuraltensilestrength混凝土试件小梁承受弯矩作用折断破坏时，混凝土试件表面所承受的极限拉应力。2.1.7通过抗折强度试验方法测得的混凝土抗拉强度值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【2.1.8轴向拉伸强度axialtensilestrength混凝土试件轴向单位面积所能承受的最大拉力。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2.1.11导热系数thermalconductivity在稳定传热状态和单位温差作用下，通过单位厚度、单位面积混凝土材料的热流量。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2.1.14表观密度apparentdensity硬化混凝土烘干试件的质量与表观体积之比，表观体积是硬化混凝土固体体积加闭口孔隙体积。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【2.2符号2.2符号a——混凝土导温系数；c——混凝土比热容；Ec——混凝土静力受压弹性模量；Et——混凝土抗拉弹性模量；fcc——混凝土立方体试件抗压强度；fcp——混凝土轴心抗压强度；fts——混凝土劈裂抗拉强度；ff——混凝土抗折强度；ft——混凝土轴向抗拉强度；fb——混凝土粘结强度；Gc——混凝土单位面积的磨耗量；Wa——混凝土吸水率；α——混凝土线膨胀系数；ρa——硬化混凝土的表观密度；ρr——硬化混凝土的原样体积密度；ρs——硬化混凝土的饱水体积密度；ρd——硬化混凝土的烘干体积密度；μ——混凝土泊松比；τ——混凝土与钢筋的握裹强度；λ——混凝土导热系数。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2.2符号2.2符号a——混凝土导温系数；c——混凝土比热容；Ec——混凝土静力受压弹性模量；Et——混凝土抗拉弹性模量；fcc——混凝土立方体试件抗压强度；fcp——混凝土轴心抗压强度；fts——混凝土劈裂抗拉强度；ff——混凝土抗折强度；ft——混凝土轴向抗拉强度；fb——混凝土粘结强度；Gc——混凝土单位面积的磨耗量；Wa——混凝土吸水率；α——混凝土线膨胀系数；ρa——硬化混凝土的表观密度；ρr——硬化混凝土的原样体积密度；ρs——硬化混凝土的饱水体积密度；ρd——硬化混凝土的烘干体积密度；μ——混凝土泊松比；τ——混凝土与钢筋的握裹强度；λ——混凝土导热系数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3基本规定3.1一般规定3基本规定3.1一般规定3.1.1试验环境相对湿度不宜小于50％，温度应保持在20℃±5℃。3.1.1实验室的温度、湿度试验条件会影响混凝土的性能测试，因此本条规定了实验室的温度、湿度条件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【3.2试件的横截面尺寸3.2试件的横截面尺寸3.2.1试件的最小横截面尺寸应根据混凝土中骨料的最大粒径按表3.2.1选定。表3.2.1试件的最小横截面尺寸3.2.1本条规定主要针对混凝土力学性能试件。关于试件尺寸与允许骨料最大粒径的关系，ISO推荐的规定为试件的尺寸应大于4倍的骨料最大粒径。根据我国的实际状况，经修订组讨论和广泛征求意见，修订后的规定与原标准一致，即试件尺寸大于3倍的骨料最大粒径，与美国ASTM标准相同。对于劈裂抗拉强度试验，骨料的最大粒径维持原规定不变。修订组根据现行标准筛主要采用方孔筛的这一现状，对骨料的最大粒径统一采用方孔筛边长尺寸进行表达。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.2.2制作试件应采用符合本标准第4.1.1条规定的试模，并应保证试件的尺寸满足要求。3.2.2为保证试件尺寸，应使用符合要求的试模制作试件。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.3试件的尺寸测量与公差3.3试件的尺寸测量与公差公差包括尺寸公差和形位公差。试件的形位公差是否符合要求，对其力学性能，特别是对高强混凝土的力学性能影响甚大。试件承压面平面度公差主要是靠试模内表面的平面度来控制，而试件相邻面夹角公差不但靠试模相邻面夹角控制，而且还取决于每次安装试模的精度。所以要使试件的形位公差符合要求，不但应采用符合标准要求的试模来制作试件，而且必须对试模的安装引起高度的重视。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【3.3试件的尺寸测量与公差3.3试件的尺寸测量与公差公差包括尺寸公差和形位公差。试件的形位公差是否符合要求，对其力学性能，特别是对高强混凝土的力学性能影响甚大。试件承压面平面度公差主要是靠试模内表面的平面度来控制，而试件相邻面夹角公差不但靠试模相邻面夹角控制，而且还取决于每次安装试模的精度。所以要使试件的形位公差符合要求，不但应采用符合标准要求的试模来制作试件，而且必须对试模的安装引起高度的重视。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【3.3.1试件尺寸测量应符合下列规定：1试件的边长和高度宜采用游标卡尺进行测量，应精确至0.1mm；2圆柱形试件的直径应采用游标卡尺分别在试件的上部、中部和下部相互垂直的两个位置上共测量6次，取测量的算术平均值作为直径值，应精确至0.1mm；3试件承压面的平面度可采用钢板尺和塞尺进行测量。测量时，应将钢板尺立起横放在试件承压面上，慢慢旋转360°，用塞尺测量其最大间隙作为平面度值，也可采用其他专用设备测量，结果应精确至0.01mm；4试件相邻面间的夹角应采用游标量角器进行测量，应精确至0.1°。3.3.1本次修订增加了试件尺寸的测量方法。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【3.3.1试件尺寸测量应符合下列规定：1试件的边长和高度宜采用游标卡尺进行测量，应精确至0.1mm；2圆柱形试件的直径应采用游标卡尺分别在试件的上部、中部和下部相互垂直的两个位置上共测量6次，取测量的算术平均值作为直径值，应精确至0.1mm；3试件承压面的平面度可采用钢板尺和塞尺进行测量。测量时，应将钢板尺立起横放在试件承压面上，慢慢旋转360°，用塞尺测量其最大间隙作为平面度值，也可采用其他专用设备测量，结果应精确至0.01mm；4试件相邻面间的夹角应采用游标量角器进行测量，应精确至0.1°。3.3.1本次修订增加了试件尺寸的测量方法。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.3.2试件各边长、直径和高的尺寸公差不得超过1mm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.3.2试件各边长、直径和高的尺寸公差不得超过1mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【3.3.2试件各边长、直径和高的尺寸公差不得超过1mm。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3.3.3试件承压面的平面度公差不得超过0.0005d，d为试件边长。3.3.3本条规定了所有试件承压面的平面度公差为0.0005d。为方便使用，表1列出各种试件对应的承压面的平面度的公差值。表1试件承压面公差允许值3.3.4试件相邻面间的夹角应为90°，其公差不得超过0.5°。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【3.4.2试件制作单位宜记录下列内容并写入试验或检测报告：1试件编号；2试件制作日期；3混凝土强度等级；4试件的形状与尺寸；5原材料的品种、规格和产地以及混凝土配合比；6成型方法；7养护条件；8试验龄期；9要说明的其他内容。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【3.4.3试验或检测单位宜记录下列内容并写入试验或检测报告：1试件收到的日期；2试件的形状及尺寸；3试验编号；4试验日期；5仪器设备的名称、型号及编号；6实验室温度和湿度；7养护条件及试验龄期；8混凝土强度等级；9测试结果；10要说明的其他内容。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【4.2.2每组试件所用的拌合物应从同一盘混凝土或同一车混凝土中取样。4.2.2每个试件的强度都是一个随机值，为避免取到极端值和与其他现行国家强制性标准统一，规定了混凝土力学性能试验必须以3个试件为一组，并规定了每组试件混凝土的取样地点。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【4.3.2混凝土拌合物在入模前应保证其匀质性。4.3.2规定了混凝土拌合物在入模前应保证均匀，取样或拌制好的混凝土拌合物一般用铁锨再来回拌合3次，以确保混凝土拌合物的匀质性。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【4.3.6圆柱体试件的制作方法应按本标准附录B执行。4.3.6将圆柱体试件的制作放在本标准附录B中。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5.0.2测定混凝土立方体抗压强度试验的试件尺寸和数量应符合下列规定：1标准试件是边长为150mm的立方体试件；2边长为100mm和200mm的立方体试件是非标准试件；3每组试件应为3块。5.0.2本条说明了试件尺寸和数量应符合的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【4游标卡尺的量程不应小于200mm，分度值宜为0.02mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5塞尺最小叶片厚度不应大于0.02mm，同时应配置直板尺。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【5.0.4立方体抗压强度试验应按下列步骤进行：1试件到达试验龄期时，从养护地点取出后，应检查其尺寸及形状，尺寸公差应满足本标准第3.3节的规定，试件取出后应尽快进行试验。2试件放置试验机前，应将试件表面与上、下承压板面擦拭干净。3以试件成型时的侧面为承压面，应将试件安放在试验机的下压板或垫板上，试件的中心应与试验机下压板中心对准。4启动试验机，试件表面与上、下承压板或钢垫板应均匀接触。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【2立方体试件抗压强度值的确定应符合下列规定：1)取3个试件测值的算术平均值作为该组试件的强度值，应精确至0.1MPa；2)当3个测值中的最大值或最小值中有一个与中间值的差值超过中间值的15％时，则应把最大及最小值剔除，取中间值作为该组试件的抗压强度值；3)当最大值和最小值与中间值的差值均超过中间值的15％时，该组试件的试验结果无效。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3混凝土强度等级小于C60时，用非标准试件测得的强度值均应乘以尺寸换算系数，对200mm×200mm×200mm试件可取为1.05；对100mm×100mm×100mm试件可取为0.95。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【6.0.2试验仪器设备应符合本标准第5.0.3条的规定。6.0.2本条说明了试验仪器设备应符合的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【6.0.3轴心抗压强度试验应按下列步骤进行：1试件到达试验龄期时，从养护地点取出后，应检查其尺寸及形状，尺寸公差应满足本标准第3.3节的规定，试件取出后应尽快进行试验。2试件放置试验机前，应将试件表面与上、下承压板面擦拭干净。3将试件直立放置在试验机的下压板或钢垫板上，并应使试件轴心与下压板中心对准。4开启试验机，试件表面与上下承压板或钢垫板应均匀接触。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【6.0.4试验结果计算及确定按下列方法进行：1混凝土试件轴心抗压强度应按下式计算：式中：fcp——混凝土轴心抗压强度(MPa)，计算结果应精确至0.1MPa；F——试件破坏荷载(N)；A——试件承压面积(mm2)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7静力受压弹性模量试验7静力受压弹性模量试验7.0.1棱柱体试件的混凝土静力受压弹性模量测定应符合本章规定。圆柱体试件的静力受压弹性模量试验应按本标准附录D执行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7静力受压弹性模量试验7静力受压弹性模量试验7.0.1棱柱体试件的混凝土静力受压弹性模量测定应符合本章规定。圆柱体试件的静力受压弹性模量试验应按本标准附录D执行。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7应加荷至基准应力为0.5MPa的初始荷载值F0，保持恒载60s并在以后的30s内记录每测点的变形读数ε0。应立即连续均匀地加荷至应力为轴心抗压强度fcp的1/3时的荷载值Fa，保持恒载60s并在以后的30s内记录每一测点的变形读数εa。所用的加荷速度应符合本标准第6.0.4条中第5款的规定。8左右两侧的变形值之差与它们平均值之比大于20％时，应重新对中试件后重复本条第7款的规定。当无法使其减少到小于20％时，此次试验无效。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【7应加荷至基准应力为0.5MPa的初始荷载值F0，保持恒载60s并在以后的30s内记录每测点的变形读数ε0和ετ0。应立即连续均匀地加荷至应力为轴心抗压强度fcp的1/3时的荷载值Fa，保持恒载60s并在以后的30s内记录每一测点的变形读数εa和ετa。所用的加荷速度应符合本标准第6.0.4条中第5款的规定。8左右两侧的纵向或横向变形值之差分别与它们的平均值之比中，有一个比值大于20％时，应重新对中试件后重复本条第7款的规定。当无法使其减少到小于20％时，此次试验无效。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7应加荷至基准应力为0.5MPa的初始荷载值F0，保持恒载60s并在以后的30s内记录每测点的变形读数ε0和ετ0。应立即连续均匀地加荷至应力为轴心抗压强度fcp的1/3时的荷载值Fa，保持恒载60s并在以后的30s内记录每一测点的变形读数εa和ετa。所用的加荷速度应符合本标准第6.0.4条中第5款的规定。8左右两侧的纵向或横向变形值之差分别与它们的平均值之比中，有一个比值大于20％时，应重新对中试件后重复本条第7款的规定。当无法使其减少到小于20％时，此次试验无效。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【1混凝土泊松比值应按下式计算：式中：μ——混凝土泊松比，计算结果应精确至0.01；ετa——最后一次Fa时试件两侧横向应变的平均值(10-6)；ετ0——最后一次F0时试件两侧横向应变的平均值(10-6)；εa——最后一次Fa时试件两侧竖向应变的平均值(10-6)；ε0——最后一次F0时试件两侧竖向应变的平均值(10-6)；当变形测试结果单位为mm时，应通过标距换算为应变(10-6)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【1混凝土泊松比值应按下式计算：式中：μ——混凝土泊松比，计算结果应精确至0.01；ετa——最后一次Fa时试件两侧横向应变的平均值(10-6)；ετ0——最后一次F0时试件两侧横向应变的平均值(10-6)；εa——最后一次Fa时试件两侧竖向应变的平均值(10-6)；ε0——最后一次F0时试件两侧竖向应变的平均值(10-6)；当变形测试结果单位为mm时，应通过标距换算为应变(10-6)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【2应按3个试件测值的算术平均值作为该组试件的泊松比值，应精确至0.01。当其中有一个试件在测定泊松比后的轴心抗压强度值与用以确定检验控制荷载的轴心抗压强度值相差超过后者的20％时，则泊松比值应按另两个试件测值的算术平均值计算；当有两个试件在测定泊松比后的轴心抗压强度值与用以确定检验控制荷载的轴心抗压强度值相差超过后者的20％时，此次试验无效。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2应按3个试件测值的算术平均值作为该组试件的泊松比值，应精确至0.01。当其中有一个试件在测定泊松比后的轴心抗压强度值与用以确定检验控制荷载的轴心抗压强度值相差超过后者的20％时，则泊松比值应按另两个试件测值的算术平均值计算；当有两个试件在测定泊松比后的轴心抗压强度值与用以确定检验控制荷载的轴心抗压强度值相差超过后者的20％时，此次试验无效。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【9劈裂抗拉强度试验9劈裂抗拉强度试验9.0.1本方法适用于测定混凝土立方体试件的劈裂抗拉强度，圆柱体劈裂抗拉强度试验方法应按本标准附录E执行。9.0.1本条说明了本试验方法适用于测定立方体混凝土试件的劈裂抗拉强度试验。圆柱体试件的劈裂抗拉强度试验，见本标准附录E。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【9.0.2测定混凝土劈裂抗拉强度试验的试件尺寸和数量应符合下列规定：1标准试件应是边长为150mm的立方体试件；2边长为100mm和200mm的立方体试件是非标准试件；3每组试件应为3块。9.0.2本条说明了测定劈裂抗拉强度试验的立方体混凝土试件应符合的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【2垫块应采用横截面为半径75mm的钢制弧形垫块(图9.0.3-1)，垫块的长度应与试件相同。图9.0.3-1垫块(mm)3垫条应由普通胶合板或硬质纤维板制成，宽度应为20mm，厚度应为3mm～4mm，长度不应小于试件长度，垫条不得重复使用。普通胶合板应满足现行国家标准《普通胶合板》GB/T9846中一等品及以上有关要求，硬质纤维板密度不应小于900kg/m3，表面应砂光，其他性能应满足现行国家标准《湿法硬质纤维板》GB/T12626的有关要求。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【4定位支架应为钢支架(图9.0.3-2)。图9.0.3-2定位支架示意1-垫块；2-垫条；3-支架9.0.3本条说明了试验仪器设备应符合的规定。3修订了对垫条材质的要求，由原标准要求为三层胶合板制成修订为由普通胶合板或硬质纤维板制成，并对普通胶合板和硬质纤维板应符合的标准依据和技术要求进行了规定。在试验操作中应放置垫条进行试验，带垫条和不带垫条的试验结果是不存在可比性的。4在做劈裂抗拉强度试验时，试件的对中很困难，试件对中精度又影响试验结果精度，采用钢支架可使试验对中变得很容易，从而提高了劈裂抗拉强度试验的速度和精度。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【9.0.4劈裂抗拉强度试验应按下列步骤进行：1试件到达试验龄期时，从养护地点取出后，应检查其尺寸及形状，尺寸公差应满足本标准第3.3节的规定，试件取出后应尽快进行试验。2试件放置试验机前，应将试件表面与上、下承压板面擦拭干净。在试件成型时的顶面和底面中部画出相互平行的直线，确定出劈裂面的位置。3将试件放在试验机下承压板的中心位置，劈裂承压面和劈裂面应与试件成型时的顶面垂直；在上、下压板与试件之间垫以圆弧形垫块及垫条各一条，垫块与垫条应与试件上、下面的中心线对准并与成型时的顶面垂直。宜把垫条及试件安装在定位架上使用(图9.0.3-2)。4开启试验机，试件表面与上、下承压板或钢垫板应均匀接触。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【9.0.4劈裂抗拉强度试验应按下列步骤进行：1试件到达试验龄期时，从养护地点取出后，应检查其尺寸及形状，尺寸公差应满足本标准第3.3节的规定，试件取出后应尽快进行试验。2试件放置试验机前，应将试件表面与上、下承压板面擦拭干净。在试件成型时的顶面和底面中部画出相互平行的直线，确定出劈裂面的位置。3将试件放在试验机下承压板的中心位置，劈裂承压面和劈裂面应与试件成型时的顶面垂直；在上、下压板与试件之间垫以圆弧形垫块及垫条各一条，垫块与垫条应与试件上、下面的中心线对准并与成型时的顶面垂直。宜把垫条及试件安装在定位架上使用(图9.0.3-2)。4开启试验机，试件表面与上、下承压板或钢垫板应均匀接触。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【9.0.5混凝土劈裂抗拉强度试验结果计算及确定应按下列方法进行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【1混凝土劈裂抗拉强度应按下式计算：式中：fts——混凝土劈裂抗拉强度(MPa)，计算结果应精确至0.01MPa；F——试件破坏荷载(N)；A——试件劈裂面面积(mm2)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【10.0.3试验采用的试验设备应符合下列规定：1压力试验机应符合本标准第5.0.3条中第1款的规定，试验机应能施加均匀、连续、速度可控的荷载。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【2抗折试验装置(图10.0.3)应符合下列规定：1)双点加荷的钢制加荷头应使两个相等的荷载同时垂直作用在试件跨度的两个三分点处；2)与试件接触的两个支座头和两个加荷头应采用直径为20mm～40mm、长度不小于b＋10mm的硬钢圆柱，支座立脚点应为固定铰支，其他3个应为滚动支点。图10.0.3抗折试验装置10.0.3本条说明了试验设备应符合的规定。对试验加荷及其设备提出明确的要求：荷载必须均匀、连续和速度可控。为保证荷载的垂直传递，支座立脚点固定铰支，其他3个应为滚动支点。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【10.0.5抗折强度试验结果计算及确定应按下列方法进行：1若试件下边缘断裂位置处于两个集中荷载作用线之间，则试件的抗折强度ff(MPa)应按下式计算：式中：ff——混凝土抗折强度(MPa)，计算结果应精确至0.1MPa；F——试件破坏荷载(N)；l——支座间跨度(mm)；b——试件截面宽度(mm)；h——试件截面高度(mm)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【10.0.5抗折强度试验结果计算及确定应按下列方法进行：1若试件下边缘断裂位置处于两个集中荷载作用线之间，则试件的抗折强度ff(MPa)应按下式计算：式中：ff——混凝土抗折强度(MPa)，计算结果应精确至0.1MPa；F——试件破坏荷载(N)；l——支座间跨度(mm)；b——试件截面宽度(mm)；h——试件截面高度(mm)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【11轴向拉伸试验11轴向拉伸试验11.0.1本方法适用于测定混凝土的轴向抗拉强度、极限拉伸值以及抗拉弹性模量。11.0.1轴向拉伸试验为本次修订新增加的试验方法。该试验方法参照了《水工混凝土试验规程》SL352-2006。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【12.0.1本方法适用于测定混凝土与钢筋的握裹强度。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【13.0.2试验仪器设备应符合本标准第9.0.3条的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【13.0.2试验仪器设备应符合本标准第9.0.3条的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【1混凝土粘结强度应按下式计算：式中：fb——粘结强度(MPa)，计算结果应精确至0.01MPa；F——破坏荷载(N)；A——试件粘结面面积(mm2)。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【1混凝土粘结强度应按下式计算：式中：fb——粘结强度(MPa)，计算结果应精确至0.01MPa；F——破坏荷载(N)；A——试件粘结面面积(mm2)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【2在6块试件测值中，应剔除最大值和最小值，以其余4个测值的平均值作为该组试件的粘结强度值，应精确至0.01MPa。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【14.1.2混凝土磨耗量法试验应采用150mm×150mm×150mm立方体试件，每组3个试件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【3)主轴与转盘的中心距应为40mm±0.2mm。4)负荷可分为200N、300N、400N三挡，误差不应大于±1％。5)主轴升降行程不应小于80mm，磨头最低点距水平转盘工作面不应大于25mm。6)水平转盘上应配有能夹紧试件的卡具，卡头单向行程应为。卡夹宽度不应小于50mm，应能卡进150mm×150mm×150mm立方体试件，夹紧试件后应保证试件不上浮或翘起。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2试件磨耗量值的确定应符合下列规定：1)应以3个试件测值的算术平均值作为该组试件的磨耗量值，应精确至0.001kg/m2；2)当3个测值中的最大值或最小值中有一个与中间值的差值超过中间值的15％时，应同时剔除最大值和最小值，取中间值作为该组试件的磨耗量值；3)当最大值和最小值与中间值的差均超过中间值的15％时，则该组试件的试验结果无效。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【14.2磨坑长度法14.2磨坑长度法14.2.1本方法适用于测定混凝土试件在摩擦钢轮和磨料作用下的磨坑长度。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2)夹紧滑车应安装在耐磨试验机轨道上，并设有紧固试件的装置，通过14.00kg±0.01kg配重使试件与摩擦钢轮接触，以控制试件与摩擦钢轮之间的压紧力。3)磨料料斗容积应大于5L，并带有控制磨料料斗开启和停止输出的调节阀；导流料斗容积应大于1L，其中磨料高度不应小于25mm，导流料斗应带有用于调节磨料流速的调节阀，使得磨料以恒定的流速通过导流料斗长方形下料口流到摩擦钢轮上，其流速可调，不应小于1L/min。磨料料斗的调节阀应用于控制磨料的流动开启和停止。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【2)夹紧滑车应安装在耐磨试验机轨道上，并设有紧固试件的装置，通过14.00kg±0.01kg配重使试件与摩擦钢轮接触，以控制试件与摩擦钢轮之间的压紧力。3)磨料料斗容积应大于5L，并带有控制磨料料斗开启和停止输出的调节阀；导流料斗容积应大于1L，其中磨料高度不应小于25mm，导流料斗应带有用于调节磨料流速的调节阀，使得磨料以恒定的流速通过导流料斗长方形下料口流到摩擦钢轮上，其流速可调，不应小于1L/min。磨料料斗的调节阀应用于控制磨料的流动开启和停止。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【15.0.1试验仪器设备应符合下列规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【16.0.1试验仪器设备应符合下列规定。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【3试件桶吸热量：试件桶的吸热常数4.254kJ/℃乘以每次加热的温升值(θ2－θ1)即为试件桶所吸收的热量q3(kJ)。4水吸热量：水的比热乘以用水量再乘以每次加热的温升值(θ2－θ1)，即为水所吸收的热量q4(kJ)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【5试件吸热量应按下式进行计算：Q＝q1＋q2－q3－q4(17.0.3-1)式中：Q——试件吸热量(kJ)。6比热容表达式系数应按下式进行计算：式中：Q——试件吸热量(kJ)；M——试件的质量(kg)；C0、C1、C2——待求的比热容表达式系数；θ1、θ2一一每次加热的初温和终温(℃)。连续加热3次就可得到3个三元一次方程，联立求解即可求出C0、C1、C2的值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【5试件吸热量应按下式进行计算：Q＝q1＋q2－q3－q4(17.0.3-1)式中：Q——试件吸热量(kJ)。6比热容表达式系数应按下式进行计算：式中：Q——试件吸热量(kJ)；M——试件的质量(kg)；C0、C1、C2——待求的比热容表达式系数；θ1、θ2一一每次加热的初温和终温(℃)。连续加热3次就可得到3个三元一次方程，联立求解即可求出C0、C1、C2的值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【7将C0、C1、C2代入下式即得比热容c随温度θ变化的表达式：c＝C0＋C1θ＋C2θ2(17.0.3-3)该式在试验温度范围内有效。当两个试件测值之差的绝对值不大于平均值的10％时，应取两个试件测值的平均值作为比热容的测定值，结果计算应精确至小数点后两位；当两个试件测值之差超过允许范围时，应重新进行试验。18线膨胀系数试验18线膨胀系数试验线膨胀系数试验为本次修订新增加的试验方法，该试验方法参照了《水工混凝土试验规程》SL352-2006。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【7将C0、C1、C2代入下式即得比热容c随温度θ变化的表达式：c＝C0＋C1θ＋C2θ2(17.0.3-3)该式在试验温度范围内有效。当两个试件测值之差的绝对值不大于平均值的10％时，应取两个试件测值的平均值作为比热容的测定值，结果计算应精确至小数点后两位；当两个试件测值之差超过允许范围时，应重新进行试验。18线膨胀系数试验18线膨胀系数试验线膨胀系数试验为本次修订新增加的试验方法，该试验方法参照了《水工混凝土试验规程》SL352-2006。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【7将C0、C1、C2代入下式即得比热容c随温度θ变化的表达式：c＝C0＋C1θ＋C2θ2(17.0.3-3)该式在试验温度范围内有效。当两个试件测值之差的绝对值不大于平均值的10％时，应取两个试件测值的平均值作为比热容的测定值，结果计算应精确至小数点后两位；当两个试件测值之差超过允许范围时，应重新进行试验。18线膨胀系数试验18线膨胀系数试验线膨胀系数试验为本次修订新增加的试验方法，该试验方法参照了《水工混凝土试验规程》SL352-2006。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【18.0.1试验仪器设备应符合下列规定：1带有搅拌器的自动控制恒温水箱，大小应视一次试验试件的多少而定。要求箱内水面应没过试件筒顶50mm左右，温度控制精度应在0.5℃以内。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【2量测仪器：差动式电阻应变计，测距250mm；数字电桥；长杆温度计，测温范围应为0℃～100℃，精度应为0.1℃。3试模应为直径200mm，高500mm的带盖白铁皮筒。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【2量测仪器：差动式电阻应变计，测距250mm；数字电桥；长杆温度计，测温范围应为0℃～100℃，精度应为0.1℃。3试模应为直径200mm，高500mm的带盖白铁皮筒。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【4另外应有2mm～3mm厚的橡皮板或0.3mm～0.5mm沥青隔离层、胶布等。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【4另外应有2mm～3mm厚的橡皮板或0.3mm～0.5mm沥青隔离层、胶布等。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【18.0.2混凝土线膨胀系数试验应按下列步骤进行：1应检查和率定应变计。2密封试件桶应不渗水、不透气。应在密封桶内壁衬一层厚2mm～3mm橡皮板或涂抹一层厚0.3mm～0.5mm沥青隔离层。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【1试件的中心温度及应变值分别应按下列公式计算：式中：θ——试件的中心温度(℃)；εm——混凝土试件的应变值(10-6)；Rt——试验终止时应变计的电阻(Ω)；R0——试验开始时应变计的电阻(Ω)；a＇——应变计温度灵敏度系数(℃/Ω)；b——应变计温度补偿系数(10-6/℃)；f＇——应变计灵敏度(10-6/0.01％)；△Z——电阻比变化量，即试验终止温度的电阻比与初始温度电阻比之差值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。给你的句子如下：【19.0.3试验仪器设备应符合下列规定：1游标卡尺或直尺的精度应为0.5mm；2电子天平的最大量程不应小于5kg，感量不应大于0.1g；3水槽尺寸应能满足浸没试件及水中称重的要求，水温应保持在20℃±2℃；4鼓风干燥箱应能控制温度不低于110℃，最小分度值不应大于2℃；5干燥器的尺寸应为ф300mm～ф500mm。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【20.0.2试验仪器设备应符合下列规定：1游标卡尺或直尺应精确至0.5mm；2电子天平的最大量程不应小于5kg，感量不应大于0.1g；3水槽应根据试件尺寸选用，水槽尺寸应能保证浸没试件，水温应保持在20℃±2℃；4鼓风干燥箱应能控制温度不低于110℃，最小分度值不应大于2℃；5干燥器尺寸应为ф300mm～ф500mm。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【20.0.4试验结果计算及确定应按下列方法进行。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【20.0.4试验结果计算及确定应按下列方法进行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【2吸水率值的确定应符合下列规定：1)应以3个试件测值的算术平均值作为该组试件的吸水率值，应精确至0.1％；2)当3个测值中的最大值或最小值中如有一个与中间值的差值超过中间值的5％时，应把最大值及最小值一并剔除，应取中间值作为该组试件的吸水率值；3)当最大值和最小值与中间值的差值均超过中间值的5％时，该组试件的试验结果无效。3用非标准试件测得的吸水率值均应乘以修正系数，修正系数应按下式计算：式中：Cf——修正系数；V——非标准试件的体积(mm3)；S——非标准试件的比表面积(mm2)。20.0.4吸水率试验结果与试件的体表比有关，对于非标准试件，试验结果应乘以相应的修正系数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【2吸水率值的确定应符合下列规定：1)应以3个试件测值的算术平均值作为该组试件的吸水率值，应精确至0.1％；2)当3个测值中的最大值或最小值中如有一个与中间值的差值超过中间值的5％时，应把最大值及最小值一并剔除，应取中间值作为该组试件的吸水率值；3)当最大值和最小值与中间值的差值均超过中间值的5％时，该组试件的试验结果无效。3用非标准试件测得的吸水率值均应乘以修正系数，修正系数应按下式计算：式中：Cf——修正系数；V——非标准试件的体积(mm3)；S——非标准试件的比表面积(mm2)。20.0.4吸水率试验结果与试件的体表比有关，对于非标准试件，试验结果应乘以相应的修正系数。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【附录A试验或检测报告样表附录A试验或检测报告样表A.0.1委托单位记录表可采用表A.0.1的格式。表A.0.1委托单位记录样表A.0.2试件制作单位记录表可采用表A.0.2的格式。表A.0.2试件制作单位记录样表A.0.3混凝土性能试验或检测报告结论页可采用表A.0.3-1的格式，混凝土性能检测(试验)结果页可采用表A.0.3-2的格式。表A.0.3-1混凝土性能检测(试验)报告结论页表A.0.3-2混凝土性能检测(试验)结果页A.0.4试验或检测单位记录表可采用表A.0.4-1～表A.0.4-5的格式。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【2试验用振动台、捣棒等用具应符合本标准第4.1节的有关规定。3用于端面平整处理的压板，应采用厚度为6mm及其以上的平板玻璃，压板直径应比试模的直径大25mm以上。B.0.2本条规定了试模、试验用振动台、捣棒等用具和压板的技术要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【2试验用振动台、捣棒等用具应符合本标准第4.1节的有关规定。3用于端面平整处理的压板，应采用厚度为6mm及其以上的平板玻璃，压板直径应比试模的直径大25mm以上。B.0.2本条规定了试模、试验用振动台、捣棒等用具和压板的技术要求。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【B.0.5试件的端面找平层处理应按下述方法进行：1拆模前当混凝土具有一定强度后，清除上表面的浮浆，并用干布吸去表面水，抹上同水胶比的水泥净浆，用压板均匀地盖在试模顶部。找平层水泥净浆的厚度要尽量薄并与试件的纵轴相垂直；为了防止压板与水泥浆之间粘固，在压板的下面垫上结实的薄纸。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【B.0.5试件的端面找平层处理应按下述方法进行：1拆模前当混凝土具有一定强度后，清除上表面的浮浆，并用干布吸去表面水，抹上同水胶比的水泥净浆，用压板均匀地盖在试模顶部。找平层水泥净浆的厚度要尽量薄并与试件的纵轴相垂直；为了防止压板与水泥浆之间粘固，在压板的下面垫上结实的薄纸。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【附录C圆柱体试件抗压强度试验附录C圆柱体试件抗压强度试验C.0.1测定圆柱体抗压强度的试件应采用按本标准附录A要求制作的圆柱体试件，试件的尺寸和数量应符合下列规定：1标准试件是ф150mm×300mm的圆柱体试件；2ф100mm×200mm和ф200mm×400mm的圆柱体试件是非标准试件；3每组试件应为3块。C.0.1本条说明了测定圆柱体试件抗压强度试验的试件应符合的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【C.0.2圆柱体试件抗压强度试验仪器设备应符合下列规定：1压力试验机应符合本标准第5.0.3条中第1款的有关规定；2卡尺的量程应为300mm，分度值应为0.02mm。C.0.2本条说明了试验仪器设备应符合的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【C.0.4圆柱体试件抗压强度试验结果计算及确定应按下列方法进行。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【1试件直径应按下式计算：式中：d——试件计算直径(mm)，计算应精确至0.1mm；d1、d2——试件两个垂直方向的直径(mm)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【3圆柱体抗压强度值的确定应符合本标准第5.0.5条中第2款的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【D.0.2试验仪器设备应符合本标准第7.0.3条的规定。D.0.2本条说明了试验设备应符合的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7加荷至基准应力为0.5MPa的初始荷载值F0，保持恒载60s并在以后的30s内记录每测点的变形读数ε0。应立即连续均匀地加荷至应力为轴心抗压强度fcp的1/3的荷载值Fa，保持恒载60s并在以后的30s内记录每一测点的变形读数εa。所用的加荷速度应符合本标准第6.0.3条中第5款的规定。8左右两侧的变形值之差与它们平均值之比大于20％时，应重新对中试件后重复本条第7款的规定。当无法使其减少到小于20％时，则此次试验无效。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【E.0.2试验仪器设备应符合下列规定：1压力试验机应符合本标准第5.0.3条中第1款的规定。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。现在，句子如下：【2垫条应符合本标准第9.0.3条中第3款的规定。E.0.2本条说明了试验仪器设备应符合的规定。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【2垫条应符合本标准第9.0.3条中第3款的规定。E.0.2本条说明了试验仪器设备应符合的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【E.0.3圆柱体劈裂抗拉强度试验应按下列步骤进行：1试件到达试验龄期时，从养护地点取出后，应检查其尺寸及形状，尺寸公差应满足本标准第3.3节的规定，试件取出后应尽快进行试验。2试件放置在试验机前，应将试件表面与上、下承压板面擦拭干净。试件公差应符合本标准第3.3节中的有关规定，圆柱体的母线公差应为0.15mm。3标出两条承压线。这两条线应位于同一轴向平面，并彼此相对，两线的末端在试件的端面上相连，以便能明确地表示出承压面。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【E.0.4圆柱体劈裂抗拉强度试验结果计算及确定应按下列方法进行。1圆柱体劈裂抗拉强度应按下式计算：式中：fct——圆柱体劈裂抗拉强度(MPa)；F——试件破坏荷载(N)；d——劈裂面的试件直径(mm)；l——试件的高度(mm)；A——试件劈裂面面积(mm2)。圆柱体劈裂抗拉强度应精确至0.01MPa。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【E.0.4圆柱体劈裂抗拉强度试验结果计算及确定应按下列方法进行。1圆柱体劈裂抗拉强度应按下式计算：式中：fct——圆柱体劈裂抗拉强度(MPa)；F——试件破坏荷载(N)；d——劈裂面的试件直径(mm)；l——试件的高度(mm)；A——试件劈裂面面积(mm2)。圆柱体劈裂抗拉强度应精确至0.01MPa。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【E.0.4圆柱体劈裂抗拉强度试验结果计算及确定应按下列方法进行。1圆柱体劈裂抗拉强度应按下式计算：式中：fct——圆柱体劈裂抗拉强度(MPa)；F——试件破坏荷载(N)；d——劈裂面的试件直径(mm)；l——试件的高度(mm)；A——试件劈裂面面积(mm2)。圆柱体劈裂抗拉强度应精确至0.01MPa。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2圆柱体劈裂抗拉强度值的确定应符合本标准第9.0.5条中第2款的规定。3当采用非标准试件时，应在报告中注明。E.0.4本条规定了劈裂抗拉强度的计算方法和如何确定劈裂抗拉强度值。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【2圆柱体劈裂抗拉强度值的确定应符合本标准第9.0.5条中第2款的规定。3当采用非标准试件时，应在报告中注明。E.0.4本条规定了劈裂抗拉强度的计算方法和如何确定劈裂抗拉强度值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【2圆柱体劈裂抗拉强度值的确定应符合本标准第9.0.5条中第2款的规定。3当采用非标准试件时，应在报告中注明。E.0.4本条规定了劈裂抗拉强度的计算方法和如何确定劈裂抗拉强度值。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.1.2膨胀锚栓expansionanchors施加扭矩或施加敲击力使扩张件胀开挤压孔壁产生摩擦效应，以摩擦力为主要锚固力的锚栓。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【3.1.2膨胀锚栓expansionanchors施加扭矩或施加敲击力使扩张件胀开挤压孔壁产生摩擦效应，以摩擦力为主要锚固力的锚栓。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【3.1.3扩底锚栓undercutanchors使用专用模具钻头或锚栓扩张件上的硬质刀刃，在直孔的一定深度进行扩孔，施加扭矩或施加敲击力使扩张件嵌入扩孔中形成锁键，以机械啮合力为主要锚固力的锚栓。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3.1.3.1模扩底锚栓pre-drilledundercutanchors用专用模具钻头预先扩孔再安装的扩底锚栓。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【3.1.3.2自扩底锚栓self-cuttingundercutanchors锚栓扩张件上带有硬质刀刃，安装锚栓的同时完成扩孔和扩张件嵌入的扩底锚栓。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【参见附录A图A.3、图A.4。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【参见附录A图A.3、图A.4。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【3.1.3.3双锁键锚栓double-wedgeanchors有上下两个锚固作用点的锚栓。下锚固点是扩底锁键，为主要锚固点，上锚固点可以是锁键也可以是膨胀作用点，为辅助锚固点。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【参见附录A图A.5。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【3.1.4自攻锚栓screwanchors在拧入钻孔过程中通过自带硬质螺纹切削嵌入孔壁的锚栓。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【3.1.5安装扭矩installationtorque安装锚栓所需的拧紧扭矩。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【3.1.6安装位移installationdisplacement安装锚栓所需的敲击位移。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.1.8位移控制displacementcontrol对锚栓锥头或套管施加敲击力的锚栓安装方式。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【参见附录A图A.7。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【参见附录A图A.7。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【3.1.11拔出破坏anchorpull-outfailure在拉力作用下，锚栓向混凝土表面滑移，最终锚栓整体或部分拔出，或在较浅的位置形成类似混凝土锥形的破坏形式。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.1.11拔出破坏anchorpull-outfailure在拉力作用下，锚栓向混凝土表面滑移，最终锚栓整体或部分拔出，或在较浅的位置形成类似混凝土锥形的破坏形式。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供给你的句子是：【参见附录A图A.8。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供的句子是：【参见附录A图A.9。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。现在，句子如下：【参见附录A图A.10。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【3.1.14混凝土边缘破坏concreteedgefailure在拉力作用下，馄凝土边缘形成半锥形的破坏形式；或在剪力作用下，混凝土边缘沿剪力方向形成半锥形的破坏形式。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【4.1.2按适用条件分为（见表1）：a)用于非开裂混凝土的锚栓，代号N；b)既可用于非开裂混凝土，也可用于开裂混凝土的锚栓，代号C；c)既可用于非开裂混凝土，也可用于开裂混凝土，并可承受地震作用的锚栓，代号S。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。给你的句子如下：【4.2标记机械锚栓应按以下方式标记：示例：适用于开裂混凝土的Ⅰ级扩底锚栓，标记为：MK/CI-企业自定代号-JG/T160-2017。注：锚栓的锚固性能等级见6.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【4.2标记机械锚栓应按以下方式标记：示例：适用于开裂混凝土的Ⅰ级扩底锚栓，标记为：MK/CI-企业自定代号-JG/T160-2017。注：锚栓的锚固性能等级见6.1。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【4.2标记机械锚栓应按以下方式标记：示例：适用于开裂混凝土的Ⅰ级扩底锚栓，标记为：MK/CI-企业自定代号-JG/T160-2017。注：锚栓的锚固性能等级见6.1。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。你需要处理的句子是：【5.3锚栓螺杆、螺母的螺纹尺寸、公差应符合GB/T193、GB/T196和GB/T197的规定，其他部件的尺寸、形位公差及粗糙度应与产品设计图纸相符。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【5.3锚栓螺杆、螺母的螺纹尺寸、公差应符合GB/T193、GB/T196和GB/T197的规定，其他部件的尺寸、形位公差及粗糙度应与产品设计图纸相符。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【5.4锚栓外径应与钻头公称直径相匹配，钻头公称直径应符合GB/T6335.1和GB/T25672的规定。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【5.7当工程有要求时应对生产企业提供的拉伸劈裂边距、最小边距和最小间距三个锚栓边界参数进行验证；当生产企业无法提供是，可试验确定，试验方法参见附录D。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.1.1.3试验用仪器设备试验用仪器设备应符合附录H的规定。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。现在，句子如下：【7.1.1.3试验用仪器设备试验用仪器设备应符合附录H的规定。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【7.1.2试验项目、试验程序7.1.2.1试验项目和试验条件锚固性能试验项目和试验条件应符合表3的要求，且所有项目试验样品数应不少于5只。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【7.1.2试验项目、试验程序7.1.2.1试验项目和试验条件锚固性能试验项目和试验条件应符合表3的要求，且所有项目试验样品数应不少于5只。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.1.2.2试验程序各类别锚栓应按下列程序进行试验：a)N类锚栓进行序号1、2、5、6项试验，根据试验结果判定为NⅠ级、NⅡ级或不合格，试验结束。b)C类锚栓先执行步骤a)，如果试验结果满足NⅠ级或NⅡ级要求，则进行序号3、4、5、7项试验，根据试验结果判定为CⅠ级或CⅡ级，如果不符合C类锚栓要求则判定为N类锚栓，试验结束；c)S类锚栓先执行步骤a)、b)，如果试验结果满足CⅠ级或CⅡ级要求，则进行序号8、9、10、11、12项试验，根据试验结果判定为SⅠ级或SⅡ级，如果不符合S类锚栓要求则判定为C类锚栓，试验结束；d)试验程序各步骤应连续进行，不应间隔过长时间且不应改变试验环境和条件。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.1.2.2试验程序各类别锚栓应按下列程序进行试验：a)N类锚栓进行序号1、2、5、6项试验，根据试验结果判定为NⅠ级、NⅡ级或不合格，试验结束。b)C类锚栓先执行步骤a)，如果试验结果满足NⅠ级或NⅡ级要求，则进行序号3、4、5、7项试验，根据试验结果判定为CⅠ级或CⅡ级，如果不符合C类锚栓要求则判定为N类锚栓，试验结束；c)S类锚栓先执行步骤a)、b)，如果试验结果满足CⅠ级或CⅡ级要求，则进行序号8、9、10、11、12项试验，根据试验结果判定为SⅠ级或SⅡ级，如果不符合S类锚栓要求则判定为C类锚栓，试验结束；d)试验程序各步骤应连续进行，不应间隔过长时间且不应改变试验环境和条件。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供给你的句子是：【7.1.3.2剪切性能试验表3中序号2、4、9项试验应按下列要求进行：a)试验中应避免混凝土试件边缘破坏和裂开。在开裂混凝土试件上进行试验时，在裂缝闭合状态下安装锚栓然后扩展裂缝到要求的宽度，裂缝的测量和控制应符合附录G的规定；b)荷载与混凝土表面保持平行，在开裂混凝土试件上试验时荷载沿裂缝方向施加，连续平稳加载1min～3min荷载到达最大值直至破坏；c)测量锚栓沿荷载轴线上的位移，应消除附加位移的影响。绘制荷载-位移曲线，记录裂缝宽度、破坏形式。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【7.1.3.3极限安装扭矩性能试验表3中序号6项试验应按下列要求进行：a)试验示意图见图1。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【轴力测量仪和球铰作为被锚固物穿入锚栓，被锚固物孔径应符合附录H表H.1要求。b)用扭矩扳手均匀施加扭矩直到不小于1.3Tinst，记录扭矩和螺杆拉力的关系曲线。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【c)试验过程中拉伸荷载恒定，偏差不大于±5％；d)控制裂缝在上限△ω1等于0.3mm和下限△ω2等于0.1mm之间反复变化1000次，频率不大于0.2Hz，如果上、下限裂缝宽度差逐渐减小，应调控施加在裂缝两侧试件上的力（见附录G图G.1），确保整个试验过程△ω1等于0.3mm；△ω1与△ω2之差应不小于0.1mm；e)记录锚栓轴向位移和裂缝宽度随循环次数变化曲线，及第20次、第1000次循环△ω1等于0.3mm时锚栓轴向位移值；f)裂缝往复循环完成后锚栓卸载，在裂缝宽度△ω1等于0.3mm情况下按7.1.3.1进行拉伸试验，剩余承载力应满足表2要求。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【7.1.3.5抗震性能专项试验表3中序号10～12项是抗震性能专项试验，试验方法见附录I。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【7.3.2.2检验报告的数据页应列出所有影响结论的重要试验数据、破坏形式和试验曲线等。试验结果的承载力数据，当破坏形式为混凝土锥体破坏时，应按附录K归一化为混凝土强度30MPa或60MPa对应的换算值；当破坏形式为钢材破坏时，应归一化为同等级紧固件最小抗拉强度对应的换算值。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【7.3.2.2检验报告的数据页应列出所有影响结论的重要试验数据、破坏形式和试验曲线等。试验结果的承载力数据，当破坏形式为混凝土锥体破坏时，应按附录K归一化为混凝土强度30MPa或60MPa对应的换算值；当破坏形式为钢材破坏时，应归一化为同等级紧固件最小抗拉强度对应的换算值。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。现在，句子如下：【7.3.2.3检验报告的结论页应分别列明被检锚栓在各类别中所处的等级，只有所有试验项目结果都满足表2相应等级要求才能认定为该等级。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。你需要处理的句子是：【8检验规则8检验规则8.1检验分类、项目8.1.1出厂检验出厂检验项目见表4，每个规格检验样品数应不少于5只。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【8.3判定规则和复验规则8.3.1出厂检验判定规则和复检规则检验结果如不满足锚栓类别和等级要求，可加倍取样对不合格指标复检（可将两次试验数据合并，一起计算变异系数和标准值），复检仍不满足要求，则该批产品不合格。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。现在，句子如下：【9.2产品说明书产品说明书应包括以下内容：a)型号、标志、尺寸1)型号；2)标志；3)锚栓主要尺寸参数，如螺纹公称直径、有效锚固深度、埋入深度、拉伸应力截面积、受剪部位螺杆和套管截面积。b)主要零件材料牌号、等级或强度、防腐层。c)安装要求：1)安装工具、钻头直径、钻孔深度、被锚固件厚度、清孔要求等；2)安装扭矩或安装位移、安装步骤和注意事项。d)其他1)厂名、厂址、商标、联系方式；2)其他必要信息。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。现在，句子如下：【10包装、运输及贮存10包装、运输及贮存10.1包装10.1.1产品应清除污垢及金属屑后进行包装，在正常的运输和保管条件下，应保证产品不受损坏和便于使用。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【10.1.2包装箱、盒等表面应明示下列内容：a)厂名、厂址、商标、联系方式；b)产品型号、标志；c)产品数量或净重；d)生产日期或批号。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【10.1.2包装箱、盒等表面应明示下列内容：a)厂名、厂址、商标、联系方式；b)产品型号、标志；c)产品数量或净重；d)生产日期或批号。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【A.1.3模扩底锚栓示例通过旋转螺纹或敲击套管使扩张件与锥头产生相对位移，锥头楔入扩张件使其张开嵌入到预先扩好的孔中形成锁键，见图A.2。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。请处理这个句子：【A.1.4自扩底锚栓示例旋转或敲击套管，使锥头楔入扩张件使其张开切削扩孔形成锁键，见图A.3。或旋转螺纹使锥头楔入扩张件使其张开，其自带硬质刀刃直接挤压切入孔壁形成锁键，见图A.4。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【A.1.5双锁键锚栓示例有上下两个锚固作用点，下锚固作用点为扩底锁键，是传递荷载的主要锚固点；上部锚固作用点可以是锁键也可以是膨胀作用点，是起辅助作用的锚固点，见图A.5。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供给你的句子是：【A.1.5双锁键锚栓示例有上下两个锚固作用点，下锚固作用点为扩底锁键，是传递荷载的主要锚固点；上部锚固作用点可以是锁键也可以是膨胀作用点，是起辅助作用的锚固点，见图A.5。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。提供给你的句子是：【A.2锚固破坏形式A.2.1混凝土锥体破坏见图A.7。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【A.2.2拔出破坏在拉力作用下锚栓向混凝土表面滑移，且承载力明显小于混凝土锥体破坏计算值，见图A.8。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供给你的句子是：【A.2.2拔出破坏在拉力作用下锚栓向混凝土表面滑移，且承载力明显小于混凝土锥体破坏计算值，见图A.8。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【A.2.4混凝土劈裂破坏和混凝土边缘破坏见图A.10。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。请处理这个句子：【A.2.4混凝土劈裂破坏和混凝土边缘破坏见图A.10。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【附录C疲劳性能试验附录C（规范性附录）疲劳性能试验C.1随机抽取同规格、同等级的样品3只，在抗压强度30MPa的非开裂混凝土试件上进行试验，用dm钻头钻孔按产品说明书规定安装锚栓。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【C.2按设计单位或使用单位提出的疲劳荷载上限和下限值对锚栓施加轴向正弦脉动拉伸荷载，荷载上限和下限的示值误差应不大于±5％。正弦脉动荷载频率应不高于10Hz，循环次数应不少于200万次，记录锚栓位移变化趋势。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。给你的句子如下：【C.2按设计单位或使用单位提出的疲劳荷载上限和下限值对锚栓施加轴向正弦脉动拉伸荷载，荷载上限和下限的示值误差应不大于±5％。正弦脉动荷载频率应不高于10Hz，循环次数应不少于200万次，记录锚栓位移变化趋势。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【附录D边界参数试验附录D（资料性附录）边界参数试验D.1试验目的为锚固系统设计提供合理布置锚栓的边距、间距参数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【附录D边界参数试验附录D（资料性附录）边界参数试验D.1试验目的为锚固系统设计提供合理布置锚栓的边距、间距参数。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【D.2试验条件边界参数试验在抗压强度30MPa的非开裂混凝土试件上进行，试件厚度应不小于2hef，用dm钻头钻孔。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请从句中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【D.3拉伸劈裂边距ccr,sp试验方法D.3.1样品数量应不小于5只。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【D.3.3按7.1.3.1进行拉伸试验，混凝土边缘劈裂破坏时的抗拉承载力平均值和标准值不应小于同强度非开裂混凝土上拉伸基准性能试验测得的承载力的90％，否则应加大边距重复试验。试验装置支撑脚不应影响混凝土边缘劈裂破坏。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【D.4.2对扭矩控制安装的锚栓，以边距cmin和间距smin等于2cmin将两个锚栓安装在平行于混凝土试件边缘的直线上。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【每个锚栓使用独立的刚性方垫板，垫板中心孔径应符合附录H表H.1要求，边长为3倍中心孔径，厚度约等于中心孔径。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【每个锚栓使用独立的刚性方垫板，垫板中心孔径应符合附录H表H.1要求，边长为3倍中心孔径，厚度约等于中心孔径。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【E.2膨胀锚栓安装工艺敏感性试验E.2.1扭矩控制膨胀锚栓安装工艺敏感性试验E.2.1.1试验条件见表E.1。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【E.2.1.2按产品说明书规定的Tinst的50％安装锚栓，按7.1.3.1进行拉伸试验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【E.2.2位移控制膨胀锚栓安装工艺敏感性试验E.2.2.1试验条件见表E.2。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "从句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【E.2.2.2对产品说明书中规定了安装工具或可控制并可计量安装位移的锚栓，应按表E.2中规定的安装位移百分比对安装位移进行折减，以折减后的安装位移安装锚栓，按7.1.3.1进行拉伸试验。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。请处理这个句子：【E.3.3位移控制安装的扩底锚栓，应按E.2.2.2或E.2.2.3进行。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。你需要处理的句子是：【E.4安装工艺敏感性要求安装工艺敏感性拉伸试验结果应满足表E.5要求。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请从句中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【F.1.2自攻锚栓有效锚固深度按式(F.1)计算，各符号含义参见图A.6。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。给你的句子如下：【F.2.1.3两组试验结果均应满足表F.1要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "从句子中找出表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。提供的句子是：【F.2.1.3两组试验结果均应满足表F.1要求。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【F.2.2使用电动工具安装的自攻锚栓试验方法及要求F.2.2.1试验在强度30MPa非开裂混凝土试件上进行，用dmax钻头钻孔，试验样品数不少于15只。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【F.3反复荷载试验F.3.1试验在强度30MPa非开裂混凝土试件上进行，用dm钻头钻孔，试验样品数不少于5只。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【F.3.2锚栓用Tinst扭矩安装在斜角为4°的垫铁上，如图F.1。对锚栓施加正弦脉动拉伸荷载，频率5Hz～6Hz，循环次数10万次，上限荷载Nu和下限荷载N1按式(F.2)、式(F.3)计算。记录锚栓位移变化。式中：ReL——自攻锚栓金属材料下屈服强度，单位为兆帕(MPa)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【F.3.2锚栓用Tinst扭矩安装在斜角为4°的垫铁上，如图F.1。对锚栓施加正弦脉动拉伸荷载，频率5Hz～6Hz，循环次数10万次，上限荷载Nu和下限荷载N1按式(F.2)、式(F.3)计算。记录锚栓位移变化。式中：ReL——自攻锚栓金属材料下屈服强度，单位为兆帕(MPa)。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。给你的句子如下：【F.3.2锚栓用Tinst扭矩安装在斜角为4°的垫铁上，如图F.1。对锚栓施加正弦脉动拉伸荷载，频率5Hz～6Hz，循环次数10万次，上限荷载Nu和下限荷载N1按式(F.2)、式(F.3)计算。记录锚栓位移变化。式中：ReL——自攻锚栓金属材料下屈服强度，单位为兆帕(MPa)。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。请处理这个句子：【F.3.3脉动拉伸过程完成后，按7.1.3.1进行拉伸试验，按式(F.4)计算应满足：式中：NRu,m,R——脉动拉伸过程完成后抗拉承载力平均值，单位为牛(N)；NRu,m——同强度非开裂混凝土上基准拉伸性能试验测得的抗拉承载力平均值，单位为牛(N)。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。请处理这个句子：【F.3.3脉动拉伸过程完成后，按7.1.3.1进行拉伸试验，按式(F.4)计算应满足：式中：NRu,m,R——脉动拉伸过程完成后抗拉承载力平均值，单位为牛(N)；NRu,m——同强度非开裂混凝土上基准拉伸性能试验测得的抗拉承载力平均值，单位为牛(N)。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。提供的句子是：【F.4.2.2混凝土试件抗压强度：60MPa。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。给你的句子如下：【F.4.2.4钻头直径：dm。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供的句子是：【F.4.3试验仪器F.4.3.1恒电位仪：输出电流范围0μA～2000μA。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。你需要处理的句子是：【F.4.4试验方法F.4.4.1试验样品数不少于5只。当同直径有多个公称埋深时，应对最大和最小两种埋深的锚栓进行试验。有防腐涂层或镀层的锚栓，应在锚栓非锚固部位局部去除防腐层，确保锚栓主体金属与溶液接触，去除防腐层过程不应对锚栓的力学性能造成影响。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在我提供的句子中找到建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。请处理这个句子：【F.4.4试验方法F.4.4.1试验样品数不少于5只。当同直径有多个公称埋深时，应对最大和最小两种埋深的锚栓进行试验。有防腐涂层或镀层的锚栓，应在锚栓非锚固部位局部去除防腐层，确保锚栓主体金属与溶液接触，去除防腐层过程不应对锚栓的力学性能造成影响。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有这样的词语】。提供的句子是：【F.4.4.2按图F.2安装试验组件。溶液高度应保证在整个氢脆过程中锚栓整体完全浸没。】。请回答。", "response": "句子中没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句子中表示建筑结构体系的词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【F.4.4.6若氢脆过程中出现混凝土锥体破坏，应更换锚栓和混凝土试件重新进行试验。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中不存在建筑结构体系】。提供的句子是：【F.4.5.2氢脆过程完成后锚栓未发生金属断裂，按7.1.3.1进行拉伸试验，按式(F.6)计算每根锚栓均应满足：式中：NRu,H——氢脆过程完成后单根锚栓抗拉承载力，单位为牛(N)；NRu,m——同强度非开裂混凝土上基准拉伸性能试验测得的抗拉承载力平均值，单位为牛(N)。】。请回答。", "response": "句子中不存在建筑结构体系"}, {"prompt": "回答句子中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。提供给你的句子是：【G.2试件混凝土强度G.2.1使用两种强度的混凝土试件：低强度混凝土抗压强度为30MPa±5MPa；高强度混凝土抗压强度为60MPa±5MPa。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有找到】。你需要处理的句子是：【G.2试件混凝土强度G.2.1使用两种强度的混凝土试件：低强度混凝土抗压强度为30MPa±5MPa；高强度混凝土抗压强度为60MPa±5MPa。】。请回答。", "response": "没有找到"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句中不存在这样的词语】。提供的句子是：【G.2.2试件混凝土抗压强度依据同条件养护的混凝土立方体试块确定，在锚栓试验的同时试压试块强度，如果锚栓试验持续时间较长，应在试验的开始、过程中和结束时分别试压试块强度。当连续两次试压试块强度值差不超过5MPa，可取强度的平均值作为试件混凝土抗压强度。】。请回答。", "response": "句中不存在这样的词语"}, {"prompt": "请在句子中提取结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【句子中没有表示建筑结构体系的词语】。请处理这个句子：【G.3.2试件厚度不小于2hef尺寸不宜过小，应保证锚栓边距及加载设备支撑点不影响试验结果。】。请回答。", "response": "句子中没有表示建筑结构体系的词语"}, {"prompt": "请在下面的句子中找出建筑结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【没有这样的词语】。现在，句子如下：【G.3.6开裂混凝土试件中可配置受拉钢筋如图G.1，两侧施加拉力F可控制裂缝宽度，但在锚栓周边2hef范围内不应有钢筋。】。请回答。", "response": "没有这样的词语"}, {"prompt": "回答句中的结构体系词语。若不存在这样的词，请回答【不存在这样的词语】。给你的句子如下：【G.4裂缝宽度测量G.4.1测量裂缝宽度仪表布置见图G.2。仪表D1、D2测点平均值为试件表面裂缝宽度，仪表D3、D4测点平均值为有效锚固深度位置的裂缝宽度。】。请回答。", "response": "不存在这样的词语"}]